【有甜】繼續住hall先知，原來扑野真係好容易（3)

唔好意思咁遲先開
向繼續追嘅巴絲表示感謝

今次 post 1

故事list:

《一、hall life？》
《二、三人遊》
《三、A0 but experience 》
《四、我的黃金七小時》
《五、ocamp．戀愛嘅add drop period》

post 2

《六、近水樓台，先得穴》
《七、一枝煙的時間》
《八、旅途愉快》

因為有唔少巴絲想睇返上次《自從住咗hall先知，扑野原來可以咁簡單》出嘅故

比個紙言打包同原post大家，有興趣可以睇埋

上次 post 1

post 2

post 3

post 4

IG：yuyumhotline2_
有興趣睇我講經或者分享可以follow返

最後最後，鍾意就比個正皮支持下我 多謝大家

我諗返起個布袋上面個M字，原本我無諗個英文字有咩特別意思，我諗而家唯一可以解釋嘅係，原本呢個袋嘅主人應該係Michelle，而唔係我。

我當係閒話家常嘅話題咁同Matt繼續傾落去，一有機會我就即刻轉咗講其他話題。

因為我怕再討論落去，我會將心裡面嘅無奈、失望，甚至係傷心，完完全全咁係Matt面前表露無遺。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

事後我嘗試搵Michelle個ig出嚟，佢個account係public，所以即使我無follow佢都可以睇到佢所有相片。我發現佢仲未刪走佢同阿恆嘅合照，除咗佢地係越南嘅相之外，我仲見到原來佢地都有去睇方大同個音樂會。

「嚟緊方大同個音樂會，有無興趣先？」我食緊塊多士個時，Jerry問我。

「吓？你抽到飛呀？我用兩個account都抽唔中呀屌。」我激動地講，因為我同過Jerry講我好鍾意方大同，但係就連佢一次演唱會都無睇過。

「總之我而家有兩張飛，咁你睇唔睇呀？」佢好得意洋洋咁望住我。

好奇心真係一件殺人兇器，真相一揭開就足以令你馬上氣絕身亡。

我不禁冷笑咗一下，唔只係個袋，就連個場音樂會都係佢同Michelle睇唔成先同我睇。

原來一切都只係借花敬佛，嚴格嚟講我係執緊二手飯，Michelle唔要嘅嘢佢先退而求之比我，等我仲沉醉係我自以為係曖昧不清嘅關係裡面；實際我只係佢嘅後備，正選唔出席先由我頂上，呢個安排真係精妙至極。

雖然心裡面好想質問Jerry，不過諗深一層，我又有咩資格去打爛沙盤問到篤？畢竟有句說話佢無講錯，佢從來都唔係我男朋友。

－－－－－－－－－－－－

一入就撞正樓主岩岩開新post

文啊文啊

自從住咗hall之後我就好少返屋企，唔係因為我同屋企人關係唔好，反而我同家中兩老係無所不談；只係我幾乎將成個屋企嘅物件都搬哂入宿，所以方便起見我好少會特意返屋企過夜。

不過我一有時間就會返屋企食飯，聖誕節個晚Jerry當然無約我出去，我唯有返屋企取暖。

「爸爸，媽咪。」入到屋之後我就向坐係梳化嘅媽咪、係廚房煮緊飯嘅阿爸講。

係呀，係我屋企女人嘅角色同男人係恰恰好相反，我阿爸返工之外都會做埋煮飯佬嘅角色；而媽咪就只會負責洗碗嘅工作，因為佢不擅廚藝。

「返嚟喇？今日咁凍，你又著咁少，凍死你呀女。」阿媽抬頭見到我只係著住條黑色短裙，劈頭就轟炸我。

「得喇，我唔凍呀。」我向廚房大叫：「今日有咩食呀爸爸！」

「你飲湯先喇，我煲咗花膠響螺湯呀。」佢向返廳大叫。

「嘩，正呀。」之後我打開放咗係飯枱上面嘅湯煲，裡面熱騰騰嘅香氣迎面而來。

「聖誕節無街出咩桐桐？」我地一家四口，連埋頭先一直係房打機嘅阿哥坐低咗之後，阿爸夾咗條菜同一隻雞翼比我，然後望住我問。

「擺明就無人約先要返嚟食飯喇！」阿哥一臉輕佻咁嘲笑我。

「食屎喇，好過你日日落堂都即刻衝返屋企打機呀，死毒撚。」我不甘示弱咁講。

「喂，女仔唔準咁粗魯呀下。」媽咪聽到我咁講即刻怒視我，用筷子敲敲我個碗。

阿哥見狀馬上露出個勝利般嘅笑容，我偷偷地向佢做咗個鬼臉。

「係，知道。」我即時收歛返：「我住hall少見爸爸媽咪，返嚟陪佢地得唔得呀，吓？」我特意拉長個尾音同我阿哥講。

佢之後就無理我，繼續低頭用電話打機同趴飯。

「好喇好喇，你地兩兄妹唔好嘈喇。」阿爸無理好氣咁講：「難得桐桐返嚟食飯，阿哥你唔好咁樣話佢喇。」

幾時都話呢個世界最愛最錫我嘅男人一定係阿爸。難怪啲人話父親係女兒上一世嘅情人，雖然我內地唔相信真係有前世今生呢啲咁唔科學嘅事，不過我都覺得阿爸由細到大都真係特別錫我對我好，而且思想都比一般嘅父母開通得多，所以我有咩心事都會同佢講。

「桐桐？我入唔入得嚟呀？」食完飯之後我就返咗房，阿爸隔咗陣就嚟敲我道門。

「入嚟喇。」我大叫。

阿爸入咗嚟之後坐係我床邊就開始問我：「聖誕都唔出街玩？唔開心呀？」

我嘟起個嘴，然後鼓起勇氣問佢：「爸爸，係咪每個男人都可以將性同愛分得好開架？」

佢聽完我講之後臉色沉咗沉，佢先答我：「桐桐，呢個世界唔係淨係男人先會咁，如果你係一個逢場作戲嘅女仔，或者你都可以將兩樣野分得好開。爸爸唔知你發生咩事，不過你已經大個女係成年人，有啲嘢你自己一定識諗，最緊要唔好做啲傷害到自己嘅事。」佢摸摸我個頭：「我唔想見到我個女喊住返嚟見我，你自己係外面住要好好照顧自己，OK？有咩事都好，有爸爸媽咪愛你。」

我聽完之後鼻頭一酸，想講嘅說話都哽咽住係喉嚨間，久久未能發聲，所以只好對佢用力點頭。

「記得屋企人永遠都係最錫你最支持你，有咩唔開心就發洩下，唔好行歪路，知唔知啊。」佢再三向我叮嚀。

聽完阿爸講之後，心裡面擺脫同放低Jerry嘅決心就更大，無謂為咗一個咁嘅男人而糟塌自己。

我當時的確以為自己能夠做到。

之後我就Block哂Jerry嘅whatsapp、instagram，總之佢會搵到我嘅途徑我都全部刪除哂。我心裡求神拜佛希望開sem之後唔好再係學校撞到佢。

我諗佢可能會覺得奇怪，點解我會突然間消失咗；又或者佢根本唔會在意我呢個人存在與否，因為佢身邊已經有個對佢嚟講更加重要嘅人。

為咗加快放低佢嘅節奏，我刻意係呢個sem讀18credits，即係六科，等自己可以忙到好攰，攰嘅程度係每日一返到嚟就即刻可以瞓著，第二日又一早出去上堂或者做野；咁樣或者我會過得好啲。

呢段日子入面陪住我嘅唔單祇係忙碌，仲有Matt。

「喂，你係邊呀？我差唔多行到喇。」電話入面傳來Matt爽朗嘅聲音。佢一得閒就會嚟我學校搵我食飯，有時夜晚都會出下街。其實我又唔至於蠢到咩都感覺唔到，不過礙於心裡面仲有一個人係到，加上佢地兩個係好朋友；為免搞到愈來愈複雜，我都希望盡量維持一個朋友嘅關係同距離。

「我坐低咗喇，你上到嚟再打比我喇。」

我百無聊賴地四處張望，一邊拓頭一邊等Matt嚟。正當我掃視到左方之際，一個熟悉嘅身影映入眼簾，佢隔離仲企咗個身形嬌小嘅女仔。

Michelle同我眼神接上咗之後，佢拍拍身邊嘅Jerry，係佢耳邊講咗一句，然後向住我揮手：「hello！好耐無見喇！」佢好熱情咁樣同我打招呼。

佢拉住Jerry行到嚟我身邊，然後問我：「你仲記唔記得我呀？上次係越南boat trip果個呢？Michelle啊！」佢樂不可支咁講。

「記得，梗係記得。」我淡然咁回應，勉強擠出一個微笑。

「係喎，唔記得你同阿B係friend嚟架添，哈哈。」佢好嬌俏咁搖搖圈住Jerry嘅手臂，把聲尖到我覺得異常刺耳。

我望一望Jerry，佢只係低頭㩒電話，無理會我同Michelle講嘢。

「你一個人呀？」佢再問我。

「唔係呀，我約咗朋友。」我好想快啲完結呢場對話。

「好喇，咁我地唔阻你喇。」正當佢地轉身走嘅時候，Matt就到咗。

「咦？丫你個仆街仔，嚟我學校都唔搵我食飯？」Jerry見到Matt之後呆咗一下，之後望一望我地兩個，再咁樣講。

「你有女，邊敢阻住你呀屌你。」Matt笑口騎騎咁講：「我搵梓桐食都唔同你食喇，做電燈膽不了。」

佢地來回傾咗幾句，Jerry係臨走之前再望咗我一眼，然後就比Michelle拉走咗。

無諗過一係唔撞，一撞就兩個一齊撞到。

「喂，無野呀嘛你？成個人定哂格咁嘅。」Matt係我面前揚揚手，定眼咁望住我。

「無，啱先諗緊食咩啫。我想去個廁所先呀。」

之後我衝咗入廁所，眼淚就好似決堤咁一發不可收拾。

原來親眼目擊比起係人地口中聽返嚟更加難以接受，就好似迫一個唔相信自己親人已經死去嘅人去認屍一樣咁殘忍。

樓主你啲故好好睇 辛苦你啦成日唔訓教都出文俾我地睇

今晚係咁多喇，唔好意思咁遲先出
多謝你地仲睇緊，請大家比正皮鼓勵下我

留名繼續追

等一日，睇五分鐘
日子要點過

追左咁耐忍唔住黎留名
桐桐

放低真係唔係咁易

對唔住呀，我都想出多啲，不過我真係無時間
如果我放假，會寫長啲

Live住追故真係好辛苦 不過都辛苦樓主
不過我想問下...呢個係真事定ff?
如果係ff，我會無咁傷心

分開簡單抹去往事極難

好撚好睇
屌你老母臭jerry！！！！
爸爸個段睇到鼻都酸
真心世界上最錫自己嘅只有父母。
btw多謝絲打咁用心打文 睇得出嫁

你養大左我地胃口啫
慢慢寫

我不善良 不想看你牽她的手

梁文音既分手後不要做朋友 幾岩梓桐既mood

lm

屌，發現又打錯字
下次真係要check多次先出

一開連登就有文
辛苦你啦樓主

其實大家鍾意睇，我唔覺得辛苦架，興趣嚟 比起寫paper有趣得多

所以我好慶幸屋企人都對我好好，我愛佢地

新po留個靚名先
題外話，原來你ig又有詩可以解

喂，唔好解喇，私下交流下算喇好嗎

多謝出文
今晚sad mood陪sad故
岩岩好

哇 個Michelle真係
btw 新po留名

支持樓主

預告埋，聽日又要返工，所以又要深夜出文

點解樓主可以寫得咁真實！爸爸個段說話，我媽都有同我講過
最尾個畫面我好似見過咁。但又唔係自己經歷

新po留名
btw真係好鐘意今次呢個故，樓主繼續加油

臭雞Michelle
Matt好慘

姣婆遇上脂粉客

今次個故好長，但又好想追

爸爸嗰段喊咗出嚟
唔好咁快完呀 樓主加油

新po留名

新post繼續lm
睇爸爸同梓桐傾計嗰度睇到眼濕濕
平時喺出面有幾堅強都好 父母問一句就會忍唔住喊
好彩喺出面遇到啲咩事爸爸媽媽都會喺身邊支持自己
屋企人永遠都係最大嘅後盾！
Between Jerry屌你老母唔係鍾意人就咪搞9人 睇到火都嚟

我都無諗過咁長 但寫下寫下就咁

之前我試過心情唔好，我阿媽打俾我就唔耐煩咁話心情好差唔想講嘢
佢聽到即刻好擔心咁問我咩事，叫我有乜都唔好做傻事，做好自己就得，有咩事話佢知會幫我
即刻喊到仆街

新文留明

你寫幾長我哋都會等你架 加油

推呀樓主

feel 到好撚痛

好賤啊jerry

留名

好多賤男

LM

「原來親眼目擊比起係人地口中聽返嚟更加難以接受，就好似迫一個唔相信自己親人已經死去嘅人去認屍一樣咁殘忍。」

樓主形容得好好

雖然留過幾次言，但實在太撚正啦d文
好好睇！！好撚真實

爸爸 暖男

新post lm

strong post lm

Lm

推

爸爸

很虐心
我指兵仔Matt

名

輕輕一推

matt仔梓桐都好慘啊

其實依個moment 又好難評論 既
首先越南識果陣 Jerry 同梓桐只係朋友
二，未有表明Michelle 同阿恆 (冇記錯既話) 散既原因
三，Jerry 都唔會同Michelle 講同梓桐果晚訓左

當然，又可以入一個位係同男朋友就去識異性朋友既
但依D野，各取所需既者

唔知會否開Michelle 外傳呢 (Michelle 都有住hall 既 )

樓主文筆真係好好，好有畫面

親眼目睹真係會崩潰
所以我避開哂有可能撞到佢既地方
因為我覺得我承受唔到我愛既人身邊有第個人呢個畫面

Michelle未必知佢地嘅關係

想睇Michelle外傳喎

岀多啲

strong post leave name

我都經歷過

返工撚今晚唔好等我，應該凌晨4 5點先出到

咁你4, 5點咁晏仲出

啱啱搭地鐵見到有個絲打追緊呢個故

我啱啱係地鐵睇緊😂
利申：藍絲

望一望個ig都估有唔少絲打有睇啦

長故、少甜、重劇情

咁凍不如早啲瞓啦

咁我唯有再留多次

新post好似無乜人睇 係咪因爲無放link係上個post

哈哈 幫推

ln

冇咩人推 幫你輕輕一推 我仲諗緊點講好 哈哈 支持

要放低
同自己講咪可以
同對方講, 咪比機會佢再說服你

New post lm

推啊

push

好虐

push到多d人睇

睡前服

推一推

幫樓主推一推 今晚要早訓聽日訓醒先睇文

樓豬又要深夜出文 辛苦喇

辛苦你喇

以後不如都好似呢篇咁 着重劇情多啲 少啲甜 唔使特登為咗班淨係想睇甜嘅人而好唔自然咁加甜

同埋唔使驚寫少咗甜會少咗人睇 就算你寫嘅唔係甜故 都有大把人睇 所以盡情寫你鍾意寫嘅嘢啦 唔使理其他人

利申 都鍾意甜位 不過更鍾意劇情

樓主聽日先出啦不如
今晚真係會凍到個人hang機呀

好凍嘅天氣下入咗嚟留言

樓主咁凍走數無人會怪你 不如早啲訓

最慘一定係matt 仔

新post Lm
好撚憎Jerry啊 梓桐好慘

屌你老母 仆街 jerry

推多次

今晚等你出文

仲未有文

好彩聽日pt翻兩點，等到有文為止

悶悶地解下詩先

樓豬呢

又話四五點出嘅

唔緊要啦咁凍訓多陣先啦樓豬

一起身仲諗住有文

一訓醒無文

唔會就係你下嘛 佢jack wills 袋 綠色長嬲

咁都有得相認

未睇先正評

不是我

翻工撚黎輕輕一推

應該打文打到訓著左

訓醒再推

冇錯, 好似我呢D用留名睇post嘅, 今日先開始睇呢個post

放低一段感情真係唔易 散咗4個月都仲keep住所有野同相

樓主呃人

雖然同爸爸一段好warm,
不過有幾多人可以同自己老豆講我俾人呃蝦條

agger 同父母好難講得出口

諗住訓醒有得睇

樓主:(

又係未呃呢?
氣氛引緻件事發生，冇得怪人架咼

應該係呃感情多過呃訓

推 樓主早

屌，我打打下太攰瞓著咗 一陣晏晝出sorry
終於明點解隔離個故個樓主成日瞓著

當事人同我哋食花生嘅就當然知咩事啦, 但係梓桐個問法得咁少資訊. 聽落去一定係: 我俾人呃蝦條

作為前世情人嘅老豆, 聽到個女未婚俾人屌個心都會有D嘢, 仲要似係俾人呃感情.

老豆: 我要斬死丁力個仆街

一樣散咗4個月 都係keep住所有野同相

梓桐老豆對住Jerry 說
I know this feel bro

等文

休息多啲啦樓主

樓主仲要唔要素材

我地係咪睇緊同隔離故

有就send俾樓主啦, 等樓主長出長有, 永續呢個故

絲打記得要好好休息唔好過分操勞 唔好為咗我地捱壞身子 呢排天氣好凍記得著多件衫

如果今晚先有文，大家會唔會屌柒我 我頭先又繼續瞓返，但一陣要出一出去
所以今晚個篇會長啲，補償琴晚我無出到

冇問題

緊係唔屌你啦，我再留囉

屌你地好好人

有交帶既作書緊係有D好既讀者

今晚囉, 反正公司唔方便除褲

好喇！ 樓豬快d返去訓覺覺豬喇！

其實可以Happy Friday 埋先架

屌柒你成日瞓咁少
等你

屌你仲無文

講笑姐

入黎支持順便屌下樓主放飛機

文

Dinner time laaa

好奇呢個 post 係唔係c 打多

我打緊架喇，想出個加長版所以俾多少少時間我

On

等你阿絲打

7點半出文

等你

「我啱啱買咗五月去大阪嘅機票，呢次我當係去grad trip架喇。」我同Matt係機票網到遊離咗一整日，最後我揀咗去大阪作為我畢業旅行嘅目的地。

「點解要揀大阪？」Matt好奇地問我。

「我想去啲唔係購物為主嘅城市，畢竟我覺得旅行用買嘢做終極目的實在太浪費；反而大阪呢個地方有好多世界文化遺產嘅建築物好值得睇，所以咪想去囉，反正我未去過。」

「最衰我報咗summer school喇，無得同你一齊去。」佢有啲洩氣咁講。

「唔緊要喇，你都知我鍾意一個人去旅行架嘛，今次又可以比我闖一闖。」我開懷地答佢。

「咁你自己一個真係要小心呀，今次無我係你後面提你拎返銀包架喇。」佢語重心長地講。

「嗯，知道喇。多謝你一路咁照顧我呀Matt。」我由心而發咁講出呢句說話。

「講埋啲衰嘢。」佢依然擺出一貫嘅嬉皮笑臉。

好可惜我嘅旅程只可以一個人行落去，就算身邊有人都好，果個人都唔會係你。

我膽小到連呢句說話都只能夠係心入面同自己講。

－－－－－－－－－－－

當我以為我生活已經完全脫離咗Jerry，佢又再次活生生咁出現係我面前。

個時已經係Sem尾，即係距離我去日本大半個月前。

「梓桐。」個日我行緊去上堂，就係教學大樓出面嘅嘅馬路見到佢，當時佢係到食緊煙。

我心裡面悸動咗一下，本來想扮見佢唔到，但係雙腳又不使喚咁停低咗。

「點啊，你有咩想講。」我冷冷地道。

「你五月去日本？」佢無視我嘅冷淡，反而問起我旅行嘅事。

「你點知？」我先係愕然，然後諗諗下，佢都應該只可以從一個人口中聽返嚟。

「Matt講。」佢深深咁吸咗一口煙，然後緩慢地吐出一團濃霧：「其實你同佢咩關係。」

「重要咩？」我冷笑咗一下：「你知嚟做咩，你都拍緊拖喇。」

「Matt幾好呀，點解你唔試下同佢發展。」佢嘅語氣事不關己咁，就好似只係講緊一個普通同學嘅八卦事一樣。

「吓，原來好就要發展架喇？你自己唔要嘅嘢就推比你啲friend？當我係乜呀？」我忍唔住連珠發炮咁向佢質問。

佢聽完之後臉色一沉，雙眼嘅視線轉向遠方投射，無回應我。

「其實你唔鍾意我可以唔洗再同我講嘢，我嘅嘢係點都唔關你事。」我繼續講。

「我同Michelle分咗手。」佢緩緩地道。

「所以呢？」

「我買咗五月去大阪嘅機票，一個人。」

「咁關我咩事。」

「我想同你一齊去。」

「.....」我當時心裡面只係覺得呢個人係痴線，之後我無理佢就走咗去上堂。

向來我都係個好專注係課堂上面嘅人，上堂嘅時候基本上好少做自己嘢；但係聽完佢講嘅嘢之後我居然心緒不寧到professor講嘅任何一個字都聽唔入耳。我不斷係到諗住個句「我想同你一齊去」，呢句說話就好似錄音機咁係我個腦入面無限輪迴。

「Hey，TszTung，Could you please anwer my question？」直到professor叫我個名，我先如夢初醒將思緒拉返嚟現實，可惜我答唔到佢嘅問題，因為我基本聽唔到佢問乜。

當晚我忍無可忍，終於將呢一切同哂我roommate Cindy講。

「啊，你覺得我應該點算好。」我將自己塊面深深地埋係個枕頭上，然後個頭就不停地撞向枕頭到。

「講真喇，你都知佢仆街架喇，但係你仲會諗點算，即係你都想同佢去喇。」

係，我又真係駁唔到。

「其實如果你唔怕咪同佢係日本一齊玩幾日囉，你地又唔係一齊瞓，又無咩蝕嘅。」佢繼續講：「最緊要你做完唔好後悔係到叫春。你覺得啱就做喇，唔洗問人架，你想點你自己最清楚。」

我諗我成世人最大嘅缺點就係我唔識真真正正咁嬲一個人，就算佢對我做咗幾多過份嘅事，一但對方嘅態度有轉變同軟化，我就會把持唔住咁原諒咗佢。

Jerry亦唔會係一個例外，特別因為我仲好在意佢。

我當晚同Cindy傾完之後就解block哂佢所有野，之後好不顧一切咁whatsapp佢：係咪一齊去日本？

我知自己實在太恨鐵不成鋼，連自己都睇唔起自己；但係又無法自控咁做呢件事。

正當我真心真意咁相信佢同Michelle真係分咗手，係出發前一晚我又忍唔住再次㩒入Michelle個ig到。

原來Michelle因為要去summer exchange，所以佢五月份開始就唔係香港，七月頭先會再返嚟。

「我唔係香港要乖乖地啊，我地七月再見。」呢個係Michelle其中一張相嘅caption，相入面係一雙十指緊扣嘅手。

唔洗審都知係Jerry嚟。

我諗失望係有限度，當一個人三番四次咁令你失望，你會失望到唔會再失望。

我諗我當刻嘅心情就係咁樣。

我係咁問自己，到底係咁樣嘅情況下，我仲應唔應該同佢去旅行？

我明知道佢地未分手。呢個係好鐵一般嘅事實。

有啲骨氣同尊嚴嘅話，我應該大鬧佢一餐然後走咗去。

不過我亦知道只要我扮唔知，或者我仲可以換一次開開心心嘅旅程，同佢兩個人嘅旅行。

貪心同自私係人嘅本性，好難有人會因為理智而抵受慾望嘅誘惑。

所以我選擇咗後者。

－－－－－－－－

Jerry比我早一日到步，所以佢會係京都等我。

「乘搭前往日本關西國際機場嘅航班UO3989現在可以登機，請各位旅客前往櫃檯，多謝。」機場嘅廣播聲響起，我提起手上面嘅旅行袋，一步步咁行近登機櫃檯。

Jerry：09:47 你上機未？
我：09:48 而家登機
Jerry：09:50 咁我地京都見

我嘆咗口氣，拎咗本護照同機票出嚟比地勤人員核對，個心仲猶豫緊應唔應該上機。

「小姐？可以行架喇。」個地勤女仔係我面前揮揮手，「哦，好呀，唔該。」我先識得比反應向前行。

本來呢個係我嘅畢業旅行，我應該無憂無慮、開開心心咁出發先啱；但係我呢刻仍然掙扎緊我到步之後應唔應該搵Jerry好。

Jerry：10:01 落機話我知，到時我係京都車站接你

結果我都係選擇咗去搵佢。

或者呢次旅程對我嚟講係個有始有終嘅結尾。

過埋呢十日之後，我就要逃離呢個人，永遠。

日本對我嚟講係個陌生嘅國度，因為呢次我都係第一次嚟呢個地方。

經過三個幾鐘嘅機程，飛機終於降落係日本關西國際機場。

意味住我好快可以見到Jerry。

我走出機場之後跟住人群走到JR站，望住縱橫交錯嘅鐵路路線圖，終於明白點解啲人話係日本好容易搭錯車。

我買咗張去京都嘅車飛，係whatsapp同Jerry講咗聲，我就上咗JR。

沿途我不斷地諗到步之後我應該用咩態度對佢，開心定憤怒、高傲定低姿態，最後我覺得咁樣諗太作狀，既然選擇咗就開開心心咁玩，唔好再擺咩態度出嚟。

因為返到香港就無機會。

我一出京都車站，就見到Jerry企咗係車站外面嘅空地等我。

佢一見到我就拖住我隻手。

「做咩啊？你咁樣我會亂諗架。」我好細聲咁講。

「返到香港就唔好亂諗喇，哈哈。」當時佢笑住咁答我。

所以話可憐人必有可恨之處，其實佢根本無呃我，只係我自己願意咁樣做。

我唔想破壞氣氛，唯有將心裡面嘅委屈同難受都通通吞哂落肚；更加係佢面前一笑置之。

只要我假裝毫不在意，至少成件事都無咁難睇。

我住嘅民宿比較近車站，所以佢陪我去安置咗行李後先再出去。

我默默地任由佢拖住我係街上遊走，然後佢帶我去間唔係好起眼嘅拉麵小店。

「好唔好食架。」我指住個門口：「雖然我聽人講日本求其入一間餐廳都好好食。」

「我幾時有介紹錯你，唔好睇佢好簡陋咁，臥虎藏龍架。」

之後佢就拉咗我入去。

坐低之後，我諗住好似叫subway咁，指住個餐牌「this,this,this..」就算，之後Jerry問完我食咩，佢就用一口流利嘅口語向店員落單。

「吓，乜你識日文架？」我驚訝地問佢。

「識少少喇，以前有學過。」佢滿臉自信咁講：「我唔識日文點敢帶你周圍玩呀，哈哈。」

兩碗拉麵到咗之後，佢拎起對筷子抹一抹，遞咗比我；然後再抹另一對比自己。

「望咩呀，快啲食喇。」佢係我面前揮一揮手。

我「哦」咗聲就開始食，唔知點解碗麵其實幾好食，但係我覺得有啲酸味。

明明我應該好討厭佢，但係我真係做唔到，仲要覺得佢識好多嘢、好細心。

有時候我真係好倆服自己感情用事嘅程度可以去到如此盲目。

－－－－－－－－

因為京都嘅店鋪一般都比較早閂門，所以當晚我地行到九點幾佢就話送我返民宿。

我地手拖手係昏黃嘅街燈下踱步，沿途只有數個路人；我嘅步速刻意比平時走得更加慢，就好似拖行住千噸重物係身後咁緩慢。

「做咩行得咁慢嘅，好攰呀你？」佢拉一拉我隻手。

「無呀，食飽慢慢行消化下唔好咩？」我微微一笑。

只有咁樣嘅步速，我先可以無理由地見多佢一陣。

佢聽到之後無講啲咩，我地又繼續咁樣行落去。

我諗如果我地之間嘅關係唔係咁，呢種氣氛對我嚟講絕對唔會係如此一片慘然。

「聽日你想去邊？」係民宿外面條小馬路，未到深夜時分已經空無一人，連車都唔多一架。呢到嘅日夜溫差比較大，我落機嘅時候只係著住件短袖上衣，但係而家就算著住件薄外套都覺得涼意森然。

「無咩特別，等你帶我玩囉。」我咩都無plan就嚟咗，因為我只係在意同Jerry一齊過，行程係點、去邊到都已經無所謂。

「咁我帶你去宇治食抹茶，好無？」佢摸一摸我個頭。

我又再點點頭。

就係我地道別之前，我又忍唔住伸手擁抱佢；然後佢輕輕係我唇上點咗一下，就笑住同我講再見。

望住佢係馬路上消失嘅身影，我心裡面萬般唔捨得。

因為咁樣就過咗我地剩餘嘅十分之一。

今晚係咁多喇，為琴晚走咗數再次講聲唔好意思
聽日如無意外都會出埋個結局，之後開新故
呢個故真係長到仆街，係我寫咁多個入面最長

Matt好陰公

btw等就二粒鐘 睇就兩分鐘

Any肥樓主

咁快咩
我認真咁睇完一次都要4分幾鐘架喎

番到香港就唔好亂諗

仲會做Jerry私家雞

「好可惜我嘅旅程只可以一個人行落去，就算身邊有人都好，果個人都唔會係你。」嘩屌

我好心嗡啊啊啊啊jerry真係好仆街 梓桐又好傻

賤男

睇到想喊

我覺得梓桐一早知道去得日本搵jerry，就會發生咩事
但佢依然心存寄望，以為經過呢十日
jerry會同Michelle分開，同自己一齊
或者就算冇一齊，甜蜜過都好啊

梓桐唔愛惜自己
佢遇到jerry，係注定要上一課

愛一個 上多一課

Jerry真係正仆街嚟
梓桐呢個傻妹 明知係個tum都要踩落去 睇到好心酸

睇到「返到香港唔好亂諗」就好心痛
明知所有野都只係一場夢 但有得發好過無得發

屌，我而家先記得入翻嚟，就係冇link
1001嗰條仆街

咪係！即刻負皮佢

對唔住，我遲咗開post先咁

唔關你事啦，明明講好留位比你放link

好嬲咁樣既發展 明明有得揀 可以永遠遠離個人渣都要作踐自己
我覺得悲傷既故事係好睇 但只在於遺憾既感覺
呢啲要自己中個頭去賤人既情節真係會飛哂佢

可憐的人必有可恨之處 真係好岩

P.s 我都係忠實讀者 語氣有啲激動 只係抒發下個人意見 無意冒犯

看見梓桐就好似看見自己咁

Live! 竟然無屈埋一齊訓

去到佢都係咁講，如果係我可能會即場喊爆

好hurt如果講出黎

點解Matt仲要同Jerry講梓桐嘅嘢 陰公

JERRY呢啲先叫識玩
如果第一日就啪，梓桐隨時會醒覺
之後唔單止成個旅行會無左
如果梓桐同Michelle爆料會連女朋友都無埋
頭幾日就係要咁曖昧扮到自己對梓桐都有feel
等梓桐心甘情願比佢屌
永遠只係後備情人

睇到好撚燥
點解咁撚蠢

根本梓桐就唔扺幫 自己鍾個頭埋去 ⋯⋯

Matt
Jerry

見到梓桐就好似自己既一面鏡
我都係咁既人
明知會愈踩愈深都要踩落去
因為唔想自己後悔

我覺得matt慘啲
可憐之人必有可恨之處 但matt無可恨之處

jerry正一player

Jerry

明知愛既人唔會因為咁而鐘意你
但為咗果一瞬間既幸福就中個頭埋去

唔好咁傻啦女

喺咪個個男人都噉賤

最長但最正嘅故
再長都唔介意

梓桐幾時醒

臭雞

做女人唔可以咁冇尊嚴。
我 睇 到 好 嬲
好嬲梓桐 好撚嬲jerry
簡直係世紀賤男。

追左咁耐 第一次留言
因為睇到呢個故 同我之前發生過既野好似
雖然冇話一齊去過旅行
但係中間既曖昧 佢既細心 令到我踩左腳落去
直到依家都仲會諗起佢
唯一比梓桐好彩既係 我冇俾到佢

繼續支持

如無意外聽晚會完

今晚仲有冇文呀

sorry自膠

無喇
我出唔到咁多，感冒童

各位大佬，我真係病撚咗，嘔到仆街
聽晚會照出嘅不過時間再公佈

哇絲打身子要緊呀
唔洗急住出！！！！

應該係太凍頭先係室外留得太耐結果就入風 屌

小心身體 慢慢出啦

唞下啦
慢慢出唔好咁快完故啦我仲想繼續追

屌覆左4次

永遠都係當局者迷 如果係梓桐你真係覺得自己on9咩
你直情覺得jerry比緊機會你炸
Sor9 太代入

梓桐爸爸知道個女咁俾人玩
出嚟剪撚左jerry條j啦

渣男賤女

除非你悶到冇嘢好做啦, 如果唔係索性停幾日等好返先再寫囉

Matt真係好慘
我都明個種 唔係你既就點都唔會係你 既感覺
睇呢個故睇到一半個youtube自動播到呢首歌

若你碰到了 替我問候他
告訴他 我過得很美滿
已忘記他 已把淚水全部擦乾

若你碰到了 替我問候他
祝福他和他的另一半
不在乎他 不再愛也不再等待
就這樣吧 若你碰到他

蔡健雅—若你碰到他

屌

一齊好好放低啦

+1
真係好撚犯賤
做人第三者都在所不惜
啲連登仔開口埋口話女人係雞係公廁
都係多得女主角呢啲人

現在不是更好嗎
她永遠變了一幅畫
你只需要間中掛起她
原諒一下自己吧
你對自己一向這麼差
帶來了這麼多惡果
要你慢慢消化

睇完真係好驚個個男人都係咁 點解可以咁

第一次睇文睇到叫樓豬要停一停筆
身子要緊
好番先再出喇

我唔係咁

真慘，神女無心

睇住梓桐好似睇緊宜加嘅自己

乜啲女咁易沉船

我發覺呢到好多都係撚羊嘅讀者

病人去休息喇

其實響愛情世界
係冇分性別而出軌的
只在乎 大家既價值觀

你指羊格？

羊sir

香港真係大撚把呢啲傻閪梓桐
多得佢地先有咁多jerry

終於追晒d po 等到live喇
番工睇到勁入神 比人話都唔知

無睇一排 發現jerry原來係個賤男之後mind blown左

好揪心

準備瞓一陣先打

無錯
我個時都同你地一齊追live
用另一個ac

你似乎就係jerry ？

破壞幻想

今晚12點出文

容祖兒首早有預謀好應景

難離難捨的吻背後 原來嫌我痛得不夠
你故意讓我懷念你 做完戲 就要走
可惜我 不會是好的演出對手

由舊故一直有追
絲打d感受位寫得好好
完全好似睇緊自己咁

樓主我好掛住你呀！！！
Welcome back!!! 認得我嗎 絲打

女主角呃自己比jerry呃佢更深

pish

推 羊蛇fans 們say個hi

00:02

而家出 結局喇喂

條撚準備！

宇治比我嘅感覺係一個有好多抹茶嘅窮鄉僻釀，個到係一片平地，咩都無，只有一堆專食抹茶嘅餐廳同一啲賣手信鋪頭，其餘就係住宅，就連一個小型商場都無。

其實我一啲都唔鐘意食抹茶，唔鍾意嘅程度未至於討厭；但係萬一有一日呢樣嘢係呢個世界上面消失得無影無踪，我都唔會因而覺得惋惜，我諗大概係咁樣。

「抹茶之鄉真係成個鄉下咁。」我一出車站就忍唔住輕笑。

「係呀，呢到成條街大部份嘅鋪頭都係賣抹茶嘢，所以啲女仔嚟親都好興奮。」佢指住馬路兩側嘅商店。

「哈，係咩。」我嘗試一下興奮，可惜真係提唔起興趣。

「你想試邊間呀？公廁啲就呢間，想試老店就帶你行入少少個間。」佢指住我地面前嘅中村藤吉本店，我揀咗後者。

沿住平等院表參道行，一陣陣茶葉嘅餘香飄盪係空氣之中，不禁讓人心曠神怡起來。

「喂，你企定係到。」行行下，我叫Jerry唔好郁，然後用相機快門記錄咗佢此時此刻嘅樣貌。

之後我地之間就只會得返呢啲我親手影嘅相。

「呢到啲鋪頭好多都成百年歷史架，我帶你去個間超過二百年添呀。」Jerry手舞足蹈咁講。

「就試下同香港個啲有咩分別。」

我地坐低咗之後，叫咗個焙茶蛋糕同抹茶糰子。

個焙茶蛋糕用個好精緻嘅碟裝住，上面除咗有蛋糕以外隔離仲有幾舊生果係到，仲有一團白色嘅鮮忌廉，我唔知呢個組合同配搭有咩意思，但我眼前嘅食物就係咁嘅樣。

我試咗一啖，我食唔出有任何茶味，先唔好講話係抹茶定焙茶。

「喂，我覺得同原味嘅蛋糕無咩分別喎，多幾舊生果忌廉就收我千幾二千yen。」我毫不客氣咁講。

「係咩？等我試下。」佢拎起枝叉食咗一啖：「又真係無乜味。Miche...Matt又話好食嘅。」

其實點會聽唔出佢想講Michelle。

唔洗審呢間嘢又係Michelle推介，分分鐘佢就係個啲所謂嘅抹茶控。

「呢啲都係唔啱我食，試一次就夠。」我只有扮聽唔到，先唔會破壞到原本好正常嘅氣氛。

「今晚同你食其他野囉，哈哈。」

我地食埋枱上面嘅嘢，就去咗鋪頭隔離嘅手信店到買嘢。

我見Jerry係咁睇啲同抹茶嘅有關嘅產品，睇完又影一張，放低之後又攞第二件上手再影，然後係whatsapp到send比同一個人。

「幫人買嘢呀？」我刻意提高聲線咁講。

「哦，係呀，個朋友好鍾意抹茶，睇下佢想要邊啲咋嘛。」

我偷望到whatsapp個對話框盡係Jerry嘅自拍同佢去嘅地方，就好似現場直播佢旅行嘅情況比Michelle睇咁，唯獨係我呢個外人唔會係相片之內。

當然，呢個係合理不過嘅事。

明明知道佢啲手信係買比Michelle，我仲要裝傻作瘋咁默默跟住係佢後面陪佢買。

我膽怯，我唔敢破壞成個行程，因為我知道主導權唔係我手；萬一我發脾氣，分分鐘就連呢幾日嘅快樂都會化為烏有。

所以我選擇苟且偷生地存在係佢地兩個之間，哪怕只係得幾日都好。

夜晚我地無再去食拉麵，因為大家都諗唔到食乜，所以只係隨意地入咗間居酒屋。
呢間居酒屋其實同香港食串燒嘅鋪頭幾相似，啲日本人都係叫啲串燒，然後再叫酒飲。我地兩個都未食嘢，所以叫咗幾串燒物、一條燒靖魚，我要咗碗湯烏冬，Jerry就食飯。

「叫唔叫啲清酒飲下？」Jerry落哂啲嘢食之後望一望我講。

「好呀。」

於是我地當晚就飲起酒嚟。

「時間過得好快囉，咁樣就一年喇。」佢講起我地個次嘅河內之旅：「諗返起，如果唔係你個時跌咗個銀包比Matt見到，我地都唔會識。」

「都唔知咁樣係好事定壞事。」我飲咗一啖清酒，一股暖流頓時湧入喉嚨：「估唔到之後會發展到咁樣。」

我諗佢知道我指嘅係佢同我之間嘅關係，所以佢只係笑一笑，咩都無講，然後再話：「今晚飲酒就諗起個次Matt醉到仆街，仲要我地送佢上去，哈哈。」

「係囉，仲要嘔到周圍都係，好彩無係車到嘔咋。」我愈飲愈起勁，明明酒量唔好都猛咁灌啲酒落肚。我諗我已經再無任何顧慮，反正我醉咗一定會有Jerry照顧我，起碼呢一刻係日本佢會咁樣做。

我一杯又接一杯，不知不覺間已經飲咗好多。

至少已經超出咗我嘅酒量範圍。

「喂，你因住呀，你飲咁多得唔得架。」我感覺上臉上一陣灼熱，亦開始有少少頭昏腦漲嘅情況，Jerry見狀馬上撳低我拎住酒杯嘅手：「不如唔好飲喇。」

「我醉咗你會睇住我架嘛，係咪？」其實我唔係真係話好醉，只係感覺到身體有輕微向下墜嘅感覺，但係又不至於會不省人士嘅地步。

「好喇，比你放縱一晚。」

我係日本都唔放縱，仲有幾時可以放縱。

於是，我抱住個醉醺醺嘅身體離開，身邊嘅Jerry用手支撐起我成個人。

「你今晚想唔想返去瞓呀？」佢係我耳邊問我。

我擰擰頭，將身體更加靠向佢。

佢無講咩，然後我就比佢扶咗返去佢住嘅民宿。個到一共有兩層，好好彩佢係住係地下個層，所以我唔洗再行樓梯先入到房。

我一入到房就軟軟地攤係佢張床到。

「我倒杯暖水俾你。」佢轉身出去，隔咗無幾耐又返咗入嚟。

佢將我重新扶起來，話咗我一句：「唔飲得唔好學人飲嘛。」然後佢遞咗杯水係我個口面前，我飲咗少少。

我又伸手攬住佢：「我唔想返香港，我唔捨得你。」酒精係大腦散發之後，連講嘢都比平時更加真心真意。

呢個時候先敢將最真實嘅說話講出嚟。

「傻妹，我而家咪係到囉。」佢輕聲地講，之後摸一摸我把長髮。

我忍唔住係佢懷裡面喊咗出嚟，但係我唔敢喊出聲，只敢係佢衣襟之上默然流淚。

「做咩啊你？」佢可能感覺到胸口漸漸變濕，所以佢移開我個身，此刻我淚流滿面。

「你唔好喊喇...」佢又再新將我擁入懷裡：「開開心心咁過埋佢，好無。」

我無言以對，心裡面明知呢個係唯一方案；但係又不甘咁樣就判自己死刑。

佢抱起我塊面，輕輕地錫落嚟，雙手係我髮際間慢慢向下滑，再緊緊抱住我嘅腰部。

我夾住淚水咁同佢接吻，心裡面百感交集，大概係諗起剩餘嘅日子得返好少。

死亡個刻並唔可怕，最可怕係你確確實實知道死期，然後逐日倒數個日嘅來臨。

我唔想倒數我地嘅時間。

我將自己嘅雙手圈係佢頸後，係佢耳際、頸部都輕輕吻過，然後同佢嘅嘴巴重新連接起來。

我慢慢脫起自己嘅上衣，胸前已無一物。

我不顧一切地將自己完全呈現係佢面前，或者因為同佢已經唔係第一次，所以整個過程好順利。

係佢真正進入我身體之前，佢再問多我一句：「你知道自己做緊咩架可？」

我無答佢，只係將身體頂得更上，等佢可以更加容易插入我嘅裡面。

我地當晚做咗三次，感覺係將餘生可以做愛嘅時間同力氣都用盡一樣。

呢晚之後，我每日都好似真係同佢拍緊拖一樣，做盡女朋友嘅角色同本份，外人看起上嚟儼如一對羨煞旁人嘅情侶咁。

沿途嘅日子，我幫Jerry影咗低好多張相，每一張都係佢最自然最真實嘅一面。

「唔好淨係你幫我影喇，你同我影返張好無？」旅程嘅尾聲，佢忽然間咁講。當時我地身處金閣寺，因為佢知我想睇世界文化遺產嘅建築，所以佢帶咗我嚟。

「吓，我無腳架喎。」

「叫人幫我地影囉。」

之後佢向一對同我地年紀相若嘅日本情侶揮揮手，然後用日語同佢講咗陣。

「嚟喇！」佢衝向我身邊，然後攬實我個膊頭，我都將身體微微傾向佢。

呢張相係我喺日本影得最靚嘅一張相。

因為只有呢張相先證明到我同佢呢段關係係確確實實地存在過。

－－－－－－－

旅程完結後，我地分別乘搭唔同嘅航班返香港。

原本我真係好唔捨得，唔捨得到我想義無反顧地違反自己守過嘅諾言，繼續同佢糾纏落去。不過Jerry比我更早一步block哂所有同我可以聯絡嘅途徑，甚至連我打電話過去都無再聽過一次。

我黯然地㩒入Michelle嘅ig，見到Jerry原來返香港無耐就飛咗去英國搵Michelle。

呢個消息就好似一個大鐵鎚咁，一嘢將我僅有嘅希望敲至粉身碎骨。

最後我將Michelle嘅ig都封鎖埋，而Jerry嘅一切聯絡方法都清空得一乾二淨。

我唯獨唔捨得刪去嘅，就係喺我鏡頭之下嘅Jerry，同埋我同佢唯一一張合照。

我將啲相放咗係一張記憶卡裡面，收埋係一部壞咗相機入面，永遠都唔比自己有機會拎返出嚟用。

三年後，Matt又再搵返我，同我講Jerry準備同Michelle結婚。

呢個時候我先將個部已經封塵嘅相機重新拎出嚟，好細心咁抹咗一次上面嘅塵埃；我打開果十日為Jerry留下嘅每個快門，最後仲有我同佢嘅合照。我逐張、逐張咁睇咗一次，比之前睇嘅任何一張相都仲要仔細，然後我終於捨得刪除全部相片。

事隔數載，我終於願意清空哂一個壞相機裡面嘅回憶，將呢個秘密永遠地埋藏係三年前嘅日本，再無任何憑證留係呢個世界上面。

－完－

好撚sad

呢篇好長好長，出咗成個星期先完嘅故事終於完咗
鍾意嘅比個正皮我話我知
btw關於呢個故事有少少感受想打，有興趣可以去ig睇下

另外 聽晚會有新故事 多謝支持

好sad ,
點解要咁對自己

俾我就搞串個party
Send張相俾Michelle

記得呀，好耐無見

Jerry 呢條仆街仔
btw睇完一篇㩒F5就有下一篇真係好正

好 sad... 點解唔問清楚jerry 點解要黎搵佢？當梓桐係免費雞？

#metoo

唉

Jerry憑咩得到幸福
桐桐

見唔到ig有既

從頭抹掉你 從頭刪掉你

好虐心啊

心痛梓桐仲心痛Matt

直頭戀都冇得失 做傳呼機

辛苦曬樓主 呢個長故好正

最尾竟然結婚。。。 到底jerry呢個仆街仔當梓桐係咩

啱啱出咗，你睇多次

係咁架，現實無咩報唔報應
就算係做過啲唔光彩嘅事，暪得過就無事

長故好正，真係男人不壞，女人不愛，感同身受

神女無心

好sad 不過咁先覺得真實

Jerry仆街死啦小心結完婚之後輪到Michelle比帽你帶呀
梳好似認真咗

唔知係咪呢篇故鋪排長咗所以睇得最投入
點解梓桐要將所有委屈都由自己去承受
做隻撲火嘅燈蛾實在太傻啦你

比著係我就趁佢地結婚嗰日send曬係日本啲相比michelle睇啦
touchwood希望呢世人唔會遇上Jerry呢啲仆街

點解要咁撚犯賤

世上無報應 只能怪自己蠢

突然呃到好多人follow我

我覺得係因為我哋係旁人先會咁在意件事對與錯
可能去到梓桐角度諗就唔會有心去報復

曾經都鍾意過一個有女朋友既人 感同身受
jerry呢種人最愛既根本係佢自己

其實係Matt

啱 其實係佢角度黎講 如果jerry再搵多佢一次 佢一定願意 唔想做到咁盡因為佢只係想jerry會再搵佢 唔想真係一刀兩斷得咁緊要

無錯，正解

我寫完呢個故自己都好唔開心，屌

以梓彤呢個傻妹既性格
只要jerry氹多兩氹，話自己同michelle淡左啊乜乜乜
梓彤一定信到十足，繼續同佢糾纏
好似上個故事既女主角咁

jerry正一大仆街

好肉赤
梓桐正傻妹嚟
但係因為愛所以佢寧願jerry得到幸福都唔介意自己曾經付出過嘅所有逝去如流水
好心痛

可憐Matt到頭來得個吉

一個自願做免費雞及PTGF的故事
女主都是活該的

睇完好sad 點解咁犯賤 明知係壞人都要咁

第一次留言就俾左樓主
由上一次開post已經開始追
覺得故事好貼地
其實每時每刻都有依種故事係身邊發生緊
差別只不過係你你知唔知
有人可能覺得女主角自己撲火 死不足惜
但現實中感情真係控制唔到
知道自己犯賤 但總會一錯再錯
以為有一日可以感動到男主角
其實好傻 但總要上過一課先會成長

其實會唔會jerry 收埋左唔只一個梓洞 但michelle 永遠唔會知

睇到喊

食屎狗Jerry!
要呃點解唔呃好啲！！
一係就一開始攤牌啦！！
明明就係想要免費私家G!
垃圾！！

去左兩次京都都去唔到宇治

呢個得jerry本人先知

好心痛呀

睇到好sad

求樓主ig

yuyumhotline2_

心好痛⋯
慶幸梓桐到最後都係抽離到
最後都係要屌多次jerry賤男老母

總是有人唔愛惜自己，有人關心但偏要扮見唔到，明知有人仆街又要扮無事

是任性？是愛？是不認輸?

最仆街係條Jerry一返香港就人間蒸發，呃完蝦條仲連朋友都唔做，自私到極點

呢篇長故結尾寫得好好

睇ig 見到話梓桐已經搵到佢嘅幸福
其實都好撚諷刺，自己第二次送上門被人屌完，又可以搵人埋單

阿matt

係咪個個女人都咁賤

由樓主第一個故一直追到依家 第一次留言
呢個故係咁多個入面最深刻 睇到好心痛 好想喊
希望呢個世界少啲jerry呢啲仆街 唔好再有梓桐呢種傻妹

衰嘢，有交帶係好事 不過唔洗次次冇文就 sor 大佬
明明你無償寫故俾我地班撚屌睇

衰野，好感動

好撚好睇，愛情冇分對與錯，開心便好了

男人唔壞，女人唔愛，都係個句，條路自己揀 仆街唔好喊

btw, 點解無係hall扑野既

唔記得講，呢個故係唔關hall事

希望下個故係happy ending
令我相信呢個世界有情侶係會行到尾

好自虐

痴線佬樓主又咁夜訓

同hallmate吹水

交完文你可以返去訓啦病人
早啲休息啦

強勢回歸
終於live
之前真係太忙冇追post
原來樓主仲有住呵

阿Matt
慘到仆街

係不省人事呀樓豬
雖然唔關hall事但睇到好撚sad
Jerry係賤但都要有梓桐呢啲犯賤既傻妹呀
潔身自愛回頭是岸呀唉

紙言app揾唔到
網頁版先有

其實jerry可能唔係唔愛梓桐
但可能大部分人都係唔會揀太易得到嘅野咁解

咁Matt呢
不過諗諗下Michelle都有d慘 男朋友背住自己同第二個女仔去旅行 仲要扑扑扑 咁就比人瞞成世
究竟個世界仲有冇忠誠

其實matt都冇講過鍾意梓桐

michelle應該係故事入面最無辜

完全明白啊 我都無畀到佢
但同佢單獨旅行 plan個陣都有啲噯昧個啲
出發個陣先知佢溝緊我朋友
落機仲見到條女黎接機
其實呃感情仲hurt

梓桐自己都有講過get到matt鐘意佢㗎喎 只係佢自己鐘情於jerry

一年前我可能同梓桐感同身受
好慶幸一年後，發現自己代入唔到

有呀 仲未俾人革走

係喎唔怪得覺得怪怪地

係囉，唔知點解app無，好麻煩

絲打sorry啊我禁錯左 我係想俾正皮嫁

死㚖雞

好似見到細個嘅自己咁

慘得過你仲係毒撚 不知情為何物

喊撚左 好心酸

建議樓主將投稿條link 下個post置頂

唔記得放 太多link因爲

世事無奇不有
人有時總是燈蛾

雖然依個故係最唔關hall既事
可能賤j同michelle 係hall mate
等michelle 外傳提及
如果有的話

睇完之後個腦不停諗緊個ex
同jerry一樣都咁仆街

今日唔得閒，應該凌晨先出文

睇咗咁耐都係第一次留言
樓主加油

究竟有幾酸先會咁都被刺激到去鬧人

回頭是岸 鳩

心中感嘆 似水流年

推下先

就黎考試都黎追故先
通常叫親michelle嘅都係臭西
睇個時成日形住有陣臭閪味

文？

梓桐 Jerry條仆街居然中間冇鳩痕搵返梓桐

我今日又返工又盛，出唔切啊
所以無寫時間幾點出
瞓之前會打埋佢，但應該好夜，大家聽朝睇

你慢慢出啦 咁有交帶既作者等你又點話

辛苦哂
如果真係太攰嘅話就抖下啦
休息一兩日都無問題架 唔係老奉寫架
雖然會好想有得睇但係絲打身子要緊

其實唔介意你休息兩日先喎
唔好咁chur啦

我今晚好眼瞓，真係打唔到咁多
出個頭俾大家先，少少地睇住先
聽晚再出

《九、莊員有愛》

大學裡面有五件事一定要做：讀書、上莊、住hall、part-time、拍拖。上莊對好多人嚟講都有唔同嘅意義同睇法，有啲人會話上莊好哂時間、有啲人會話上莊學到好多嘢、有啲人話上莊會識到班好好嘅莊員；而我都唔例外，Year1玩咗hall ocamp之後就比人不斷地聳恿我上hall莊，當時我對自己hall嘅歸屬感唔算好大。

畢竟我都只係個初來報到嘅新生，一嚟就講到自己好熱愛自己個hall似乎唔係好合理。只係抱住個試下自己得唔得嘅心態，我最後真係上咗hall莊。沿途上我遇過好多人，亦有好多人係我身邊走過。

我諗呢幾年來最大嘅改變唔係我身邊嘅人點變，而我自己變成咗成另一個人。

呢種變化絕對唔係一件好事，至少我到而家都好後悔我做過嘅一切。

如果有得比我揀，我寧願無踏入過hall半步，甚至連大學都唔想讀。

－－－－－－－

阿廷： 你係邊啊？我好掛住你。

我向電話一瞟，見到就阿廷搵我就將佢放返係枱上面，然後繼續同眼前嘅Jake熱吻。

「你男朋友？」Jake係我耳邊輕聲問。

「嗯。」我放軟身體，將雙手圈實佢嘅頸部：「唔理喇，我唔想理佢。」之後我埋頭將舌頭貪婪地係佢頸部、面部不停地搜索，一下又一下地舐食佢嘅身體。

佢將右手伸入我嘅胸罩裡面，用手指係我嘅乳頭上打轉。我不禁將雙腿向上縮，身體輕微地顫抖起嚟。

「啊...」我係佢耳際輕喘。

「想唔想要？」佢低語。

「嗯。」我低沉地回應。

之後佢順住我嘅胸部一直吻落去，去到腰際，直到我嘅下面。

佢張口吞噬我嘅濕地，一口又一口地將裡面變得更加濕潤。

牙齒同舌頭嘅交融令下體嘅快感推到最高，雙手緊緊抓住床單嘅一角，只想佢吸吮得更加深入。

唔知過咗幾耐，佢將身體再次壓係我身上，然後再進入我嘅身體。

我覺得呢個時刻最令我不捨結束嘅唔係身體上嘅快感，而我眼前呢個人陪伴咗我寂寞、空洞嘅夜晚。

呢個人唔係咩人，而係我嘅莊員。

每晚陪伴我做莊務嘅人。

－－－－－－－

第二日醒咗之後，Jake正緊緊地擁抱住我嘅身體。

「喂，我要上堂啊。」我摸一摸佢塊面，向住佢講。

「走堂喇，我仲想攬住你。」佢依舊無張開過雙眼，只係將我抱得我更加緊。

我無走到，繼續係Jake身邊依偎住佢。

我望向天花，心裡面一直諗緊我做緊嘅事到底係咪正確。

可惜我諗嚟諗去，都諗唔到一個答案。

Jake好快又瞓著咗，我趁佢瞓著咗就離開咗佢間房。

作為一個有男朋友嘅人，咁樣同另一個男人發生關係，無論如何都唔係一件好事。

但我心裡面居然好想一直咁樣繼續落去。

我知今晚短到真係一分鐘就睇哂，但我好眼瞓喇大家體諒下

瞓先，聽晚出返多啲

我都等到好眼瞓架

雖然有新文睇好開心
但樓主你都要睇住身體 休息多啲 又番工又要番學 仲咁夜瞓好易病

每朝返工前就係睇文
辛苦晒樓主

好心絲打你訓多d啦
又病又捱夜又打文

樓豬攰就唔好日日打文啦
只要有交帶就夠
撐你 無論返工返學定打文

早晨樓主

梓桐睇到我好想去日本
又好想食抹茶
民宿困段又睇到眼濕濕
如果係我 我都會好似佢咁錯落佢
完成自己既心願⋯

新故終於多d甜 正

有文
莊員之間啲關係呢⋯⋯

新故好似好淫亂
btw樓主病既講聲俾我地知就休息下啦
寧願幾日冇文俾樓主病好再一次大爆發

識有個叫jake又係仆街黎

仲未放得低梓桐個故

新故一黎就甜

每晚都追故 每晚睇完都心up到訓唔著

雖然其實因爲私人理由對樓主本人冇乜好感
但jerry真係好似我個ex 而好彩我最後都冇做到梓桐
忍唔住留個言 哈哈

梓桐個結果睇到好沉重

係咪想重甜平衡返上個故

係庄員既愛啊

通常重甜都唔係好事

有邊個故係好事黎架?

芯宜嗰個

仇口

講hall莊 一定好有共鳴

你對我本人無好感都追我啲文
我都多謝你嘅

都唔關事嘅，我睇劇情需要而落

大家都有心
我出唔到會量力而為架啦
今晚都要凌晨出文

庄

啪啪啪 今個故淨係聽到呢啲聲

唔係重點喇

其實唔會用真名
唔好亂講啲人嘅ig出嚟啦，人地好無辜
我寫故咋，唔係想影射人

抽離唔到梓桐

我都係。。好 sad

Jerry真係唔少

如果身邊有一個好似梓桐咁既女仔
可能我都會沉船
然後成為阿matt

上嚟講聲先，打緊

Respect

樓主辛苦了
我係英國 晚晚睇你嘅文就係一大樂趣

我進度好慢，分分鐘5點先有，唔好等

聽朝返黎睇

不如你抖一排先出啦
我怕你做左第一個打文打到死左嘅作者

搭緊船出去見工，幫樓主推下

而家出

我叫Athena，阿廷係我男朋友，我同佢由中五就開始拍拖。佢係個讀書好叻好聰明嘅人；而我只係僅僅地夠分入大學嘅水平，所以我同佢分別入咗兩間唔同嘅大學。即使環境幾唔同都好，我地兩個都有住hall，但係呢個都無損我地之間嘅感情。我地每個星期都會輪流去對方嘅宿舍，一個星期嘅見面時間都唔算少，不過我地依然會好珍惜見到對方嘅時間。

當我以為呢一切都唔會改變嘅時候，上莊後我呢個完美嘅諗法漸漸打消得一乾二淨。

「Athena，今晚飲唔飲酒呀？」莊員Katie係晏晝問我。

「我約咗我男朋友喎。」逢星期五都係我同阿廷嘅拍拖日，無論幾忙都好呢日都一定係預留比大家。

「痴線，我地梗係十二點後飲喇，到時你咩街都出完喇。」佢再講：「咁我叫埋Jake同Kevin架喇。」

Katie、Jake同Kevin都係我嘅莊員，由於係工作分配上我地四個比較多合作機會，例如係我地會負責同一個活動，又或者我地需要一齊出去同其他hall嘅莊開會之類；所以我地四個比起其他莊員更加多接觸，自自然然就變得好熟稔。

「哦，原來你想借醉行兇。」我對住Katie奸笑，佢只係吐吐舌頭，無承認啲咩。

其實一路以來我都睇得出Katie對Kevin係有啲興趣，甚至係鍾意佢；不過Kevin似乎好後知後覺。

「放心喇，今晚我一定會比機會你地架喎，哈哈。」我對佢揚揚眉，之後我地就約好咗今晚見。

「今晚我返到去要同幾個莊員飲酒呀。」我同阿廷都唔係咁鍾意出街，所以我地嘅活動多數都係留喺hall睇下戲，食飯就去附近嘅餐廳解決就算數；雖然咁樣好平淡，不過我都好樂意咁樣過。

「有咩人呀？」佢一路睇緊有咩戲好睇，一路問我。

「咪Katie佢地囉，我同佢地最熟架喇。」因為平時我都會同阿廷講下我地莊員之間嘅關係，所以佢都好清楚我嘅圈子有咩人。

「你飲還飲，唔好醉呀，小心啲。」佢呢個時候先將臉轉向我，然後係我額頭上面錫咗一啖：「我唔係你隔離睇住你，自己睇住，唔好要我擔心呀，知唔知。」

「知喇傻佬。」我向佢回吻，之後我地就係床上面開始擁吻起嚟。

我地之間從來都唔存在懷疑同猜度，即使我有上莊但阿廷無，佢仍然係比足100％信任我。呢個令我更加覺得我唔可以令佢失望，點都唔可以令佢有半點要擔心嘅理由。

當晚返到hall我地去咗Kevin同Jake間房飲酒，因為佢地兩個係roommate，所以我地四個有咩活動就一定會係呢間房進行。

男仔房其實比起女仔房更加整潔乾淨，我諗因為一般男仔嘅物品都比女仔少，望起上嚟嘅凌亂感自自然然會降低。佢地間房都唔例外，書櫃上面只有少量嘅書本同筆記；其中一格有幾包公仔麵、幾枝酒，其餘都係空位。

「你地間房真係咩都無架喎，到底你地係咪住hall架。」我掃視佢整間房之後又忍唔住咁講，雖然我已經唔係第一次講呢番說話。

「你當呢到貨倉咩，要咁多嘢做咩呀，你估我地係你咩。」Kevin反駁我，然後將枱面上面一疊筆記移開，騰出空間放酒同杯。

「我只係當hall係我屋企我先搬哂啲嘢入嚟啫。」我不甘示弱咁講：「我唔得閒執架，執咗就唔似倉架喇。」

「算吧喇你，間房成個垃圾房咁，哈哈。」

「屌你。」

酒局開始咗一段時間後，我地嘅身體都受酒精影響漸漸變得軟起嚟，所以坐姿亦無辦法維持一開始咁端正。Katie坐咗係Kevin床上面，身體已經漸漸傾向Kevin；而我就坐係Jake嘅床上面，緊緊靠住我身後嘅牆壁；而Jake就係另一方挨住佢個枕頭。

「喂，你條仔知唔知你係到飲酒架。」Jake滿面通紅地問我：「一陣比佢知你係我床上面真係水洗都唔清，殺咗我都似。」

「我有話佢知我地飲酒架，又無做啲咩，唔怕喇。」我一手拉起佢張被：「喂分啲比我，唔好一個人霸哂咁自私喇。」

「借張床你仲咁串，踢你落床呀拿。」Jake將成個人靠近我，篤咗我個頭一下，然後又挨返落佢個枕頭到。

Jake同我算係成枝莊入面最熟果個，因為我同佢唔只係莊員，佢亦係我同科嘅同學。我地嘅見面時間基本上係最多，我見佢嘅時間一定多過見阿廷多多聲；即使同其他莊員比較，我同佢先係名乎其實嘅朝夕相對，正宗嘅朝見口晚見面。

我地成晚都無玩咩酒game，畢竟得四個人都玩唔到啲咩，所以我地只係靜靜地傾下計。

後來我地幾乎清哂枝Vodka，大家都開始變得醉意醺醺，特別係Katie。

加速

「我無醉啊，我要再飲。」Katie嘅聲線本來已經屬於比較嬌嗲嘅類型，此刻比平常更加高音同溫柔。

「咪撚飲喇屌你，醉喇。」Kevin一手搶走Katie手上面嘅酒杯，然後將Katie推落床：「瞓喇柒頭。」然後佢幫Katie冚好張被之後，佢都一下子鑽咗入被窩入面。

「喂，咁點呀，佢地收皮喇喎，我地仲飲唔飲。」我拎起個酒樽，搖一搖裡面剩餘少量嘅Vodka：「得返呢到少少。」

此際整個房間都酒氣瀰漫，我嘅醉意亦不淺，除咗昏昏欲睡都搵唔到第二個更加合適嘅形容。

「清埋佢囉，得個少少。」Jake將剩餘嘅酒全部倒哂出嚟，然後話：「一人一半喇。」

佢舉杯一飲，一下子就無咗一半；而我就慢慢地將剩返個少少酒飲埋佢。

一陣灼熱係喉嚨間慢慢地蔓延，我諗因為無溝任何mixer，所以比起之前任何一啖酒都更加灼喉。而濃度嘅增加亦令我身體一下子變得更加無力，我感覺到自己比起原本更加醉意濃厚。眼前嘅景物竟然開始變得朦糊起來。

「你點呀。」Jake搖一搖我嘅手臂。

「我...我好wing。」我摸一摸額頭：「頭先個杯太哽喉...我頂唔順...」

「唉你地真係好廢。」佢問我：「咁你返房瞓定點呀？」

「我返房喇。」我嘗試坐直個人，但我發現我連坐直嘅力氣都無。

「算喇，你係到瞓喇。」

我諗當下點都有少少神智不清，我聽完之後無講啲咩就直接瞓咗係佢張床到，過咗無耐我都感覺到身後有個人瞓咗係到。

我地之間貼得好近，近到我係朦朧之際都彷彿聽到佢嘅呼吸聲。

後來我真真正正瞓著咗，都無理會我地嘅身體有幾靠近。

第二日醒咗之後，我見到Jake隻手正正搭係我嘅腰際之上。

今晚係咁多

唉屌其實一陣上早堂，好驚又走堂

抖一排就等於收山架喇
死又唔會嘅，無咁嚴重
不過返完工再打文真係眼瞓到戇鳩

追左咁耐終於都live

聽日我都9半啦，我其實好佩服樓豬你既毅力
又翻學之後翻工再打文 犀利犀利

樓主加油啊 真係好鐘意睇你啲文啊

再推!呢個故都好正

然後嚟埋月事，痛到仆街，琴晚靠意志力打文

屌 同我以前住hall一樣
間房冇咩多 酒最多
而我又係飲vodka飲到醉 到依家聞到vodka都想嘔
但我地淨係成班仔飲 邊有腰俾我搭
好掛住以前roommate會幫我摺被既日子呀

格劍

放你假啦, 最多唔搵伯母啦.

樓豬休息下

成班連登死毒撚諗住有黎睇下
做番一樣既野就有得扑野？
成班死毒撚 有無望下自己咩樣？

走火入魔？

睇下故啫，輕鬆啲

呢條友周圍刷存在感, 其實唔駛理佢

抖下啦

樣唔係重點，口技先係

睇埋佢個名，明晒

又係你條痴線佬

d毒撚永遠都只係會睇d毒撚5啱睇既故
以為自己有機會扑野

你無自信就算啦，何必以己度人

再者睇故啫，有話要你學入面人同事咩

今晚大概12-1點左右出文

Live咗

樓主

訓前留個名 聽日睇

樓主意志力真係好強
又返學又返工又唔舒服都仲堅持出文
支持

我整理一下自己嘅混亂嘅思緒之後，下意識地向被窩裡面探望，好彩衣衫仲係完整，我頓時鬆一口氣。

我側目一下身邊嘅Jake，佢仲係呼呼大睡嘅狀態，熟睡程度應該仲係深層睡眠緊。

我躡手躡腳地跨過佢個身，望一望對面床，Katie同Kevin仲瞓緊覺。

我即刻返咗自己房，然後去咗沖熱水涼俾自己冷靜落嚟。雖然我諗應該咩事都無發生過，但佢隻手的確令我好在意。

我諗佢飲多咗先會搭隻手上嚟，無事嘅。
我不斷同自己講，任由頭頂上嘅花灑熱水散落係自己身上，希望可以沖走琴晚嘅記憶。

無論如何都唔可以俾阿廷知道，一定唔可以。

由於第二日嘅宿醉未過，我沖完涼之後就攤咗上床休息。好好彩清空咗今日嘅行程，我先可以繼續抖下。

我昏昏沉沉就瞓著咗，醒返嘅時候已經五點幾。

阿廷：你瞓醒未呀？
阿廷：b你醒咗打俾我喇

Jake：你返咗房？

我見到呢堆message之後即刻打電話俾阿廷。

「喂，我起身喇。」我懶慵地同阿廷講：「飲完酒瞓咗成日好攰，我而家好肚餓。」

「咁我而家陪你出去食嘢好無？」阿廷好溫柔咁講：「都知道你實會瞓到死豬咁架喇，特登唔食嘢等你架。」

「你真係好....」心裡面一陣慚愧湧上嚟，如果俾阿廷知道琴晚有男仔攬住我瞓，佢一定會好傷心：「咁我地一陣見喇。」

「好喇。」

「喂。」我對住阿廷講：「Love you.」

「傻妹，我都愛你。」電話另一邊嘅阿廷甜絲絲地講，之後就收咗線。

我鬆一口氣，之後換衫化妝，準備出門口搵阿廷。

「喂，你琴晚去咗你條仔到呀？」我roommate阿妍推門返嚟，然後問我：「又掉低我低房去扑野啦！」

「痴線，琴晚我同我啲莊員飲酒咋。」阿妍佢無上莊，不過佢都有玩hall o，所以對我嘅莊員一啲都唔陌生，甚至有啲仲幾熟。

「飲酒？又係你地四人幫呀？」佢口中嘅四人幫就係我同Katie佢地幾個。

「係呀，Katie call酒局，我地咪奉陪囉。」

「你地飲到朝早呀？我今朝出去返學唔見你嘅。」佢脫咗對鞋之後走向床邊。

「係呀。」我無講太多，直接話：「我出去搵阿廷啦，返嚟再講。」

我落到lobby之後，撞到啱啱返嚟嘅Jake。

「喂，點呀你，無頭痛呀可？」佢若無其事咁講：「今朝一醒就唔見咗你。」

「我無野呀，瞓醒就無事。」我將心入面份尷尬收起：「我要出去先喇，再講喇。」

講完之後我就急急腳咁走咗。

雖然我覺得琴晚嘅事好奇怪，不過睇落去佢好似完全無事發生過咁，我諗佢都未必知琴晚嘅事。

或者佢都係因為飲大咗兩杯，隻手先會咁樣搭過嚟，可能佢連自己咁樣做過都未必知。

我都無理由要自己問佢，咁樣有機會造成更不必要嘅尷尬。

所以我都係扮無事發生過好啲。

漸漸地，我都開始將呢件事遺忘，就當大家飲醉咗咩事都無發生過一樣。

我同Jake之間嘅相處都同之前無咩大分別，依舊一齊上堂落堂做莊務咁。

不過無耐之後，我同阿廷嘅關係開始出現磨擦。

「Sorry呀，我今日都係想溫midterm，我唔出嚟喇。」電話裡面嘅阿廷充滿歉意咁同我講。

「但係今日星期五喎....」我好失落咁講。除咗因為星期五係我地嘅拍拖日以外，佢今個星期已經第二次放我飛機，所以我更加為此覺得失望。以前阿廷就算考DSE都好，佢都唔會因為溫書而唔同我出去，特別係我地約好咗嘅日子。

「乖喇，我真係溫唔切呀，下星期無咁忙我地再見喇好無？」佢用個氹小朋友嘅聲線對我講。

「好喇，咁我嚟陪你食飯好無？」

「唔洗喇，廢時你走嚟走去，我地下星期見喇。」

「咁你溫書加油喇B。」收線之後，心裡面雖然覺得有啲難過，畢竟好似比男朋友冷落咁；不過一諗到佢係因為溫書先咁樣，我就叫自己唔可以咁小器。

Jake：今晚食飯？

我見今晚嘅計劃都落空咗，反正都係一個人食飯，所以就應承咗Jake。

我地只係去咗學校附近嘅茶記食，因為大家都無意慾搭車出去食。
我地一人叫咗一碟碟頭飯，佢食豆腐火腩飯；我食羅漢齋飯。

「嘩，你食咁齋嘅？」Jake聽到我叫呢個飯之後嚇咗一跳。

「係呀，我一個月會有幾日唔食肉，清下腸胃嘛。」我不以為意咁講。

好快地兩個飯都到咗，我地都開始閒聊起嚟。

「難得你今日得閒喎，唔洗陪你男朋友咩？」佢知道我多數嘅時間都係比咗阿廷，所以對於我會出嚟都有啲意外。

「唉，唔好提喇。」我食咗一飯之後講：「阿廷佢呢排好忙，成日話要溫書唔出嚟。明明逢星期五係我地一定會見架嘛，佢今日又話midterm溫唔切唔出喎。」

「咁可能佢真係忙呢，你都話你條仔學霸嚟架喇。」佢嘗試安慰我。

「係嘅，我都知讀書緊要啲，所以我咪由得佢囉，正經嘢做咗先都好嘅。」我嘆咗口氣：「不過少咗時間見，有啲唔開心啫。」

「嚟緊我地都有好多活動要開始搞喇，到時可能到你忙，係你無時間見佢架喇。」佢笑笑口咁講：「唔同U拍拖係咁架喇，習慣下。」

「好似好有經驗咁喎。」Jake比我大一年，不過因為今年先住hall，所以同我同年上莊。

「我個啲唔講喇，廢時打擊你信心。」之後我地轉向傾莊務之間嘅話題，無再係我同阿廷嘅事上繼續深究落去。

－－－－－－－

我瞓係阿廷隔離，佢好專心咁望實部電腦上緊網；而我就開始用對腳嚟撩動佢。

當日係一個星期五。

「做咩啊。」阿廷嘅雙眼仍然無離開過部電腦。

「我想要啊。」我輕聲地係阿廷耳邊講，然後隻手不安份地撫摸佢嘅下體。

「唔好喇，我好攰呀。」佢聽到我咁講之後皺一皺眉頭：「唔好整我喇，乖。」

「但係我地好耐無喇喎......」我刻意拖長聲線嚟講。

其實我本來都唔係一個對性特別有渴求嘅女仔，一開始同阿廷發生關係嘅時候都係因為鍾意佢先會比佢；而我自己就唔會特別有慾望，多數都係阿廷做主動。

而佢嘅性慾都異常地旺盛，所以我地做愛嘅次數好多，最誇張一日會翻雲覆雨三四次先滿足到佢。

久而久之，我比阿廷調較到連自己都開始接受、甚至發現性愛嘅美好；肉體上面嘅快感同感官上嘅刺激令我漸漸地喜歡做愛嘅感覺，所以我不時都會做主動，有時候甚至會比阿廷有更加大嘅慾求。

好多人都會覺得天下間得男人先係最咸濕，其實唔係。我覺得男同女都會有性方面嘅需要，只係睇在多啲定少啲。係我眼中，性係一樣好好嘅生活調味劑，無咗佢都可以生活得好好；不過會缺少咗啲味道咁解。而且性慾就好似我地需要去廁所一樣，只係好普通嘅生理需要，所以我唔認為有咩問題。

「你唔好咁咸濕喇。」佢摸一摸我個頭：「今日我真係唔想呀，你唔好迫我喇。」

所以當日我同阿廷無做愛，我嘅慾求都得唔到滿足。

「啊，好想扑嘢呀！」當晚返咗房之後，我對住阿妍大叫。

「痴撚線，你同你條仔講喇，我唔想知呀。」佢一個枕頭飛向我身邊，我即時接住咗。

「唉，我今日撩佢，佢唔理我，話唔想喎。」然後我一五一十咁同咗阿妍講。

「嘩，撩佢都會有男人唔想要架咩？你條仔係咪唔想同你扑咋？哈哈。」佢笑住咁講，我向佢舉咗下中指，佢先認真地講：「嗱，你下次試下用啲新嘢嚟誘惑下佢，好似著下校服咁，我就唔信佢忍得住喇。」

於是當晚我同阿妍就係到上淘寶，睇下有無咩誘人嘅制服可以重燃阿廷對我身體上嘅與趣。

聽晚繼續
呢個故事比起上個故應該會多甜少少 少少架咋

一入黎就有文

正 睇完捨得去沖涼訓覺

呀~~~~~!!!
好短

今晚終於可以早瞓，好感動

都有2700幾字架喇，我每次都係2500-3200咁上下份量，多嘅話我打唔切

所以大家唔好介意我份量小，無咁多時間

點會介意 你咁攰仲出文
依家出完文可以早啲休息喇

入黎有文睇 好幸福喔

終於訓前可以睇文
聽朝起身再推

好彩未除定褲

好好休息啦樓主

阿廷係咪有第二個啊
野都唔想搞咁誇張

兩邊都偷食

有時大壓力多嘢做都真係會攰到唔想搞

撩男朋友但係男朋友成日拒絕真係好易令自己亂諗
Between辛苦哂樓主

頂唔小心負評左

D 女真係衰，考 final 要溫書陪佢唔到又發脾氣

Ex飛我之前又係撩佢都唔扑野 一星期放我一兩次飛機 話要溫midterm 話想彈結他唔想出黎
呢啲根本係淡咗先會咁

可能係淡左
可能係攰而唔想掂
可能係人之常情

但調轉用依個原因而合理化自己出軌既
咁冇得去怨其他人

各取所取既野
最緊要自己承認喇

好準呀巴打

出軌咪出軌
最緊要自己承認
頂多後果自負

最憎D 又要食，又要唔認
將個責任推開去賴全世界
真係唔願意而搞左果種係叫強姦

校服

媽呀 係甜呀
好正呀呀呀

話說之前做咗個訪問仔，大家有興趣可以睇下

【網絡熱故】女生記錄大學宿舍廉價情慾 「沉船」的都悲劇收場

做咗名人

無人識我架

睇完篇野
仲以為有樓主圖

唔好玩啦，俾人知道我個樣仲得了
我驚會有好多fans (講笑)

點解成日睇01都睇唔到呢單！

01女生琴晚先出架

樓主搞返個感謝祭啦

我要做樓主隻兵

邊度有得報名

出到書幫大家畫隻龜

我哋要感謝祭唔係畫龜會呀

話明hall故
緊係響hall

麻煩拎返張籌先，排到完sem差唔多到你

睇完！
同其他巴絲一樣以為會見到樓主

留返幻想空間俾大家
廢時走出嚟嚇走哂啲讀者

好想識樓主呀

嚇我唔到既

01....
有冇人可以quote過黎

睇黎梓桐件事對絲打你幾有影響

很多人將入大學形容為「上岸」，他們覺得上了岸的生活就會多姿多彩，而住hall似乎是大學生活不可或缺的一件事。說起住hall，有人會想起「hall雞」，有人會想起淫亂Ocamp。Kate（化名），半年前開始在論壇發表名為《自從住咗hall先知，扑野原來可以咁簡單》的小說，記錄在大學宿舍中男男女女的故事，揭開宿舍生活的神秘面紗。

「住hall之後聽過不少故事，身邊有很多人未做男女朋友已經發生關係。」或許是出於好奇，或是感到共鳴，Kate的故事成為論壇上的熱門故事，更收到不少讀者來稿分享自己的故事，更力證她寫的不只是故事，而是常態。

宿舍性地 用下半身思考不止男生

「在大學宿舍內，親密關係仿佛變得很廉價。」大學宿舍，雖然男女分層，但始終也是近水樓台，男和女要發生關係也變得很方便。「這個環境對很多人而言都很大誘惑，可能開始只是在同一間房內吹水、飲酒，慢慢會有身體接觸，甚至會睡在同一張床上，好多親密關係都是這樣開始。」

Kate住hall後耳聞不少男女在宿舍做愛的經歷，又有故事性，便決定執筆記錄下來。（）

環境、酒精都是情慾的催化劑，以為只有男生才會用下半身思考，沉醉於這樣的親密關係中，Kate卻坦言「其實對女生而言也是誘惑，她們也有性需要。」無人願意將這些事光明正大地討論，「開post後，不少人悄悄地留下正評，或者留言說很真實。」一夜纏綿後，以為可以灑脫地穿回衣服，卻有人始終分不開情和慾，「我見過不少女生甚至是男生和別人發生關係後『沉船』。」

女生「沉船」故事 多是Sad ending

不管是一夜情還是互為Sex Partner，只要喜歡上對方，就是 「沉船」，而「沉船」的一方，通常都會悲劇收場，不管在床上多麼親密，離開張床就會變回普通朋友，因此Kate筆下的故事都是Sad Ending，「現實中很多事都是悲劇收場，即使有不少讀者留言說想看happy ending，我也寫不出來。」

在大學宿舍中，前一秒在床上仍如膠似漆，下一秒在人前就要形同陌路。（）

有這種感悟，大概因為Kate過往的愛情經歷也沒有一個完美的結局，「有個讀者投稿的故事令我很深刻，她在旅行中認識了一個男生，但不知對方原來同時和多個女生曖昧，最後她去exchange時，對方來找她，他們在當地的大學宿舍上床，她問對方『點解你要同我搞？你咁樣我會亂諗。』然後對方只回她一句，『咁你返到香港就唔好亂諗啦！』那個男生甚至在旅途中忙著拍照報道，買手信給另一個女生。我深刻因為感同身受。」

在愛情上會為對方死心塌地的Kate，事事都為對方著想，「這個故事的主角雖然不是我，但我寫的都是真情實感，即使為一段感情付出再多，卻只能換得慘情的結局。」雖然Kate筆下是些悲情故事，其實她想透過故事帶出正面信息……

寫甜故帶正面影響 讀者留言「懺悔」

大多數男生看Kate的故事，或許都是被標題中的「有甜」吸引，即是有情色描寫的小說，可是讀著讀著卻心情沉重。她卻坦言「甜的部分只是小說的點綴，我主要還是想描寫人物的內心感受。」女生「沉船」後得不到對方的愛，仍然甘願做對方的SP，這個不只是Kate筆下的故事，也是很多人的故事。「我想透過自己的故事『警惕』人，令那些曾經傷害過別人的人，明白受害者的感受。」

Kate把女生為愛不顧一切的傻寫得一針見血，甚至有讀者看完留言懺悔曾經傷害過一個愛自己的女生。（）

曾經有男生讀過她的小說後留言「懺悔」，說自己曾經也做過Kate故事中的男主角，傷害過一個女生。「他跟我說自己很後悔。我很慶幸自己的小說好像一塊鏡，讀故事就好像讀他們自己的過去，反思自己做的事曾經影響甚至傷害到別人。」夜夜笙歌的宿舍生活背後，其實也有不少心酸和心碎，Kate坦言「我很怕有人看完我的小說後會憧憬這些宿舍生活，然後成為傷害別人或被傷害的一個。在你情我願的情況下，兩個人當然可以上床，但不是每個人都可以承受最後的結局。」在這場情慾遊戲中，動了真情仿佛就輸了，Kate把這些宿舍中的男女關係寫出來，就是奉勸每個人做決定前都要先深思熟慮。

可能寫得長掛，太注專寫好難抽離架

今日要宣布，停文一晚，需要休息
聽晚先繼續

如果絲打會出書就好啦

未夠班

休息多啲呀絲打
繼續等你好文

我比較懷疑有冇出版社會出甜故

有嘅，小性奴個本小甜回憶錄囉
佢入面都有甜位

出到黎畫龜會發現樓主係巴我都唔知點算好

講經啦

樓主出書實支持
就算無甜都唔緊要
甜只是點綴！
利申 重劇情多啲

無文照推

佢哋點樣聯絡你 記者用真身facebook PM?

多謝哂先
不過有機會再算

我有開ig架嘛，direct message

咁慘連私人ig都要貢獻去返工

push push

辛苦絲打

推一推
排埋隊要簽名

個IG 只係 乳陰服務熱線 架咋
樓豬真身acct 未肯add 人

我講XG01聯絡佢嗰個

我要返工，所以打唔到好多
大家睇住先

我最後訂咗套水手校服，因為阿廷講過佢對學生妹情有獨鍾，而我中學套校服並唔係令人覺得好正好想打J嘅款式，例如係開叉開到上大脾嘅旗袍，又或者若隱若現嘅白色短裙仔；而係一條好老套、及膝、毫不修腰嘅裙款，所以訂套新嘅返嚟效果應該好好多。

幾日後我就拎到套水手服，比我想像中細件好多，好彩我都仲著得落。

「嘩，好大波喎你。」阿妍眼甘甘咁望住我：「喂，平時又唔覺你都幾有身材喎。」

「食屎喇，呢件嘢細啫，好鬼迫囉。」我係半身鏡面前左照右照：「喂，會唔會太誇張啊，我怕佢嚇親。」

「又唔係叫你著出街，著比你條仔一個睇咋嘛！佢開心都嚟唔切喇。」阿妍大大力地啪咗我屁股一下：「嗱，聽日星期五我就唔係房，留返比你同佢開心下，記得話返我知你地點喎，哈哈。」

我特意買咗一套新嘅內衣，係黑色lace胸圍同T-back款底褲，希望可以撩返起阿廷對我嘅性慾同興趣。

第二日阿廷上到嚟，我淨係開咗一盞暗黃色嘅枱燈，而且拉埋哂所有窗簾。

「喂，搞咩咁暗呀，咁樣好想瞓覺架喎。」佢入嚟之後就直接攤係床上面：「雖然我真係好眼瞓。」

我諗佢琴晚一定係溫書溫到好夜所以先會咁樣，我走過去摸摸佢塊面：「點呀，你係咪好攰呀。」

「係呀，琴晚瞓得三個鐘又要起身上堂，好辛苦。」佢閂埋眼，然後向我招手：「不如一齊瞓一陣囉，好無。」

「嗯。」我瞓係佢旁邊，將左手搭係佢嘅身上，頭部緊緊地依偎住佢嘅肩膊。

然後我又伸手去摸佢嘅下體，係佢耳邊講：「喂。」

隔咗一陣，佢依然係毫無反應。
我望一望佢，佢已經瞓著咗。

我嘆咗一口氣，唯有係佢隔離繼續瞓。

個日阿廷瞓到天色近晚先起身，我同佢只係簡單地出去食個晚餐就完咗呢日。

結果我都係無拎套校服出嚟。

「喂，你今晚返唔返嚟呀？我想飲酒。」我好頹喪咁打俾阿妍。

「做咩啊？我今晚唔返呀，我返屋企瞓喎。」佢好急咁話：「喂我轉頭搵你啦，我同屋企人食緊飯呀。」

之後我地就收咗線。

呢個時候我個腦諗起Jake。

佢係男人，或者佢會明白男人點諗。

於是我打咗俾佢，問佢今晚嚟唔嚟我房飲酒。
而佢都一口答應咗我。

以免飲到上次咁，我地只係買咗一打啤酒返嚟。

「做咩無啦啦想飲酒呀，唔似你喎。」Jake坐咗係電腦櫈上面，一嘢打開咗罐啤酒。

「唉，我有啲嘢煩啊，想呻下。」之後我將阿廷最近成日甩底、唔肯同我做愛嘅事，一一話哂俾佢聽。

「um….」佢沉思咗一陣，之後話：「你確定佢出面無第二個？」

「我都有諗過，不過佢又唔似，佢真係好努力讀書。」我搖搖頭：「或者佢真係好攰啦，不過我真係有啲唔開心，完全好似俾佢冷落咗咁。」

「不過呢。乜女仔都會介意無得扑架咩？哈哈。」佢忽然間講起呢個問題。

「吓...」我尷尬到塊面都熱埋，一時之間講唔出啲咩：「咁有咩問題呀，男仔會...咁女仔都得架啫。」

「得，你話無問題就無問題啦。正常嘅正常嘅。」

之後我地清咗一大半啤酒，我諗心情會影響酒量，我居然覺得頭昏腦脹。

「喂，我好wing。」我攤咗係床到：「個頭好痛。」

之後Jake話：「你咁廢架。」佢笑咗下就坐咗去我個頭隔離。

「做咩啊。」我有少少迷糊咁問佢。

「幫你按下個頭。」佢雙手放係我太陽穴上，輕輕咁按摩起來。

「有無好啲？」佢問我。我只係閂埋眼點點頭，無講啲咩。

隔咗一陣，我感覺到佢同我嘅唇點上咗。

我心裡一驚，唔知佢係以為我瞓著咗定刻意咁樣做。

我無回應，只係繼續保持合眼嘅狀態。

之後我感覺到佢瞓咗係我隔離，然後好似上一次咁，將隻手搭係我身上。

佢每做一下動作，我個心就跳動得更加快。

我全身一動不動，靜侯佢下一步嘅行動。

佢再伸手將我抱得更實，手指係我腰際間撩動咗一陣之後，隻手開始向上摸。

我嘅肌膚每被佢觸碰一吋，心入面嘅掙扎就愈來愈強烈。

我好清楚知道只要我一有任何反應，我地之後發生嘅事就會一發不可收拾。

唔可以咁樣做。

直到佢伸手係我嘅胸脯上發出攻勢，我忍唔住轉身吻向佢到。

佢無特別驚訝，只係好配合我嘅每一步動作，包括我對佢嘅愛撫。

結果我心入面嘅魔性徹底擊敗咗我，我無法抵擋呢種錯誤嘅誘惑。

記得個日係個大雨滂陀嘅星期六，懶慵嘅假期氣氛紛紛湧來，我躺係Jake嘅身旁。

我地琴晚已經做咗兩次愛，但係一瞓醒佢又馬上伸手入我嘅胸罩裡面挑逗我嘅乳頭。我不禁輕喘起來，然後慢慢移到佢嘅耳邊吹氣。

佢嘅呼吸聲好大，配合出面淅瀝淅瀝嘅雨聲，為呢個早上形成一首優美嘅前奏。喺呢個沉寂嘅早上我決定要繼續沉淪落去。我張口係佢條頸上面細口細口地咬，偶爾會用牙齒磨下；我聽到佢嘅呼吸聲變得愈來愈急速。

然後佢雙手環抱住我條腰，將我成個人拉近佢，我地之間嘅距離不足一厘米。佢軟軟嘅嘴唇係我臉上掠過，一口之後又重回我嘅唇邊，我地不斷地接吻，來來回回地交換大家嘅舌頭同口水。出奇地佢嘅節奏同我好一致，唔會有亂吻嘅情況，反而每一下都好符合我心裡面想要嘅速度。

我地吻到口都有啲乾，佢就反轉身壓住我；我望實佢，佢望實我，之後佢又閂埋眼，將頭部慢慢向下移。佢嘅舌頭係乳暈間不斷地打轉，我捉緊佢嘅頭部，五指漸漸係佢嘅後腦向下滑。

佢重新瞓咗係我隔離，轉而將手指放入我嘅下體裡面。起初只係一下、一下、一下...漸漸加快，直到我嘅洞口都已經被水填滿，佢先將手拎出嚟。

我地之間一句說話都無講過，佢只係拍一拍我個身，我又再度背向佢，等佢可以再度進入我嘅身體。

一下又一下嘅撞擊，加上輕微嘅日光照射住呢個房間，我連話俾自己聽一切只係一場夢嘅機會都無。

可惜我居然無意清醒，頭腦被當下嘅快感所沖昏咗，我嘅需要被滿足咗。

做完呢次愛，我地又昏昏沉沉咁入睡，直到我醒返嘅時候，琴晚嘅枕邊人已經唔係到。

我極力想自己繼續瞓落去，最好永遠唔好再清醒起來。

驀然一聲鈴聲擦破寧靜，我拎起電話，係阿廷打俾我。

係咁多先 今晚睇下夜啲出唔出到多篇
出唔到會講聲

嘩 咁岩得咁橋 撞正樓主出文 今日有運行

意料之外既突襲

好彩自己同女朋友嘅性生活好協調

痴線突然有文

公司打J有少少難度

[一人一件做過最大膽嘅事！]

我諗起中學時有同學上堂嗰陣打J

那些年

今篇好甜

應該制服果篇仲甜

呢篇唔錯, 冇對話, 完全係原始本能咁去啪啪啪, 解放長期滿足唔到嘅性慾

各取所需既本能
仲要Jake 扑晒三餐先閃人

劇情需要甜

女主角 (差D打左梓桐 ) 既慾望控制
把從前的忠誠拋諸腦後
當中既起承轉合好期待

正啊

放工有文

突然間咁早就有文睇

返工嘛，唔係你地要等到深夜，一陣又話咁夜先有文

一收工見到有文表示興奮

如果有得比我揀，我寧願無踏入過hall半步，甚至連大學都唔想讀。

咁誇張

之前唔係有本a sweet story咩？
同女神中出咁大個中出都出到 雖然冇乜甜

好野有甜 最鐘意食糖

今晚唔出啦，聽晚繼續喇
大家j住先

好好休息唔好捱壞身體啊

人地寫得好啲掛
雖然我無睇過

岩岩碌到樓主ig story:

醒呀屌！冇左就咪撚諗呀！

如果get錯咁咪唔好意思囉

上一篇睇到好心up
呢篇就平衡返 正

咪又係貪Michelle 有錢

現實中係唔係真係咁易

係文啊

your face your fate. 日對夜對, 環境浪漫下就好易出事, 前題係你唔係肥毒柒同埋平時成隻厹.

點解周圍都見到你

唔好咁大聲

三日前由第一個post 開始睇 終於追到live
支持樓主

扮工扮工扮工

返到下星期三, 都唔知點捱好. 假期前乜撚嘢都做晒冇嘢好做真係好難捱

sbt

今晚真係要深夜先有文

米缸巴
每日晏晝五點都要去催響巴文搵呀平
夜晚番黎睇樓豬既甜
生活好充實

多謝支持呀喂

好睇

返工睇到

翻睇404 not found，好虐心

住左成個sem呵 除左rmmate一個都唔識
完全唔覺呵係可以淫亂成咁

因為你未接觸到果個世界啫
啲人唔會周圍講自己扑野架嘛

有人會周圍講
唔明咩心態

男嘅食女威鳩掛

Pish

成層樓冇人聊人玩既咩

冇 多數都係小圈子圍威喂
人地仲話我個hall係chur hall
利申 唔係我摺

其實好多hall都小圈子，正常

btw 今晚要好夜先出到，未返到

加油絲打

你講書生個故？

做完呢次愛，我地又昏昏沉沉咁入睡，直到我醒返嘅時候，琴晚嘅枕邊人已經唔係到。

我極力想自己繼續瞓落去，最好永遠唔好再清醒起來。

驀然一聲鈴聲擦破寧靜，我拎起電話，係阿廷打俾我。

我望住來電顯示個名，久久未能作出反應。或者係我心虛，我無聽到電話，直接將電話較去靜音模式。

我諗就算一個人再唔知醜都會有羞恥之心，我都唔例外。此刻嘅愧疚湧上心頭，比起上一次更甚，我諗係因為我徹徹底底咁意識到今次嘅事並唔係咩酒後亂性，而係我自己嘅心癮作崇。

就算阿廷再不能滿足我，呢個都唔係我可以出軌嘅理由。

我用被鋪冚實自己個頭，好想逃離呢個現實。

但係發生咗就係發生咗，呢個係潑咗出去嘅水，點都唔會收得返。

我大口大口地喘氣，心裡面好想喊，但係又深深明白到我連喊嘅資格都無。

最應該喊果個更加唔係我。

於是我又去咗沖涼。

我狠狠地用梘液不斷地擦自己嘅皮膚，由手臂開始，一直擦到去大脾、小腿。我擦到滿身通紅，我都好攰，於是我就沖水。可惜現實係點樣沖都唔會沖得走啲咩。

大概係人生未曾遇過呢個情況，我的確覺得手足無措，但係又唔知可以做啲咩。

我出去抹乾個頭之後，試圖叫自己冷靜落嚟。

嗯，其實我唔講，無人會知，阿廷都唔會知。

我諗Jake都唔會想比人知道自己做過呢啲事。

然後我若無其事咁打返比阿廷。

「喂。」我試圖以輕鬆嘅語氣面對佢。

「你終於醒喇？今日又瞓到咁晏嘅？」阿廷略帶興奮咁講。

「係呀，我無較鬧鐘嘛。」我心裡面雖然依然覺得內疚，不過都將呢一切感覺極力抑壓住。

「我今日終於完咗個Midterm喇，好開心！」佢大叫：「我地今晚出去食餐好囉，我地好似好耐無出街拍拖喇。」

「好呀。」

阿廷好鍾意食日本嘢，所以當晚我地去咗食放題。
成個過程佢都好開心，係咁講佢溫咗好耐，所以幾乎都識答，呢科應該可以拎A。然後我就擺出一副好替佢開心嘅樣，心裡頭就更加酸。

「sorry呀，我知我之前少咗陪你。但係你知我呢年好重要架喇，我下年要揀major，我gpa一定要高啲先有得揀科，所以我先會咁努力。」佢哄前佢個身，摸摸我個頭：「而家無咁忙，我可以多啲時間陪你喇。」

「我知呀，我無怪過你。」我盡量保持平靜，試圖壓低就快哽咽嘅聲線。

之後我地行咗陣街，我同阿廷講我好攰，想快啲返去休息，之後我就返咗hall。

原來做背叛人果個都唔係咁好受，心裡面只有更多嘅難受。

特別係你知道對方係幾咁無辜，你會連自己都不齒自己竟然可以做啲咁嘅事。

我無辦法若無其事地繼續落去，於是當晚我選擇咗同阿廷分手。

就算心裡面再唔捨得都好，一點墨係盤水到化開咗就係化開咗，即使你加再多嘅水落去，呢盤都唔會變返清水，依然都會係一團混濁。

阿廷不斷打嚟，我都收到佢好多段message問我點解要分手、係咪佢有咩做得唔好。

我唔敢講個事實出嚟，只係好簡短地講咗三個字：「對唔住。」

我諗我最後可以同佢講嘅說話就只能咁樣，因為我已經再無資格同佢講「我愛你」。

我同Jake嘅關係亦因為我分手而繼續落去。

我同佢從來都無解釋過呢段關係算係啲咩，大家又對大家有咩感覺；我諗我地對大家嚟講都只係一種解決性需要嘅工具。

我地係人前係好好嘅莊員同朋友；係人後我地係床上嘅伴侶。

估唔到我會變成咁嘅人，我以為男人先會叫雞滿足自己嘅慾望；原來女人一樣會咁樣。

漸漸地我開始依賴Jake，因為佢唔再係不定期咁係我身邊，幾乎隔日我地就會一齊瞓，因為阿妍已經搬咗去佢男朋友間房到瞓，好少再返房。

而我嘅roommate亦順理成章地由阿妍變成Jake。

不過佢唔可以次次都瞓到自然醒，因為Kevin仲係同佢同房。

「Kevin聽日返早，我要係佢起身之前返去，唔係佢會問我去咗邊。」個晚沖完涼我地又做咗一次，之後佢攬住我同我講。

「吓，唔好喇，我唔想你走喎。」我當晚由衷地想佢留係我身邊，唔想瞓醒覺又得自己一個。

「你乖喇，佢問起上嚟好麻煩架喇，我都唔知點答佢。」佢面有難色咁講：「唔通我同佢講我係你到咩，死得人架。」

係嘅，的確無辦法亦不能夠將我地呢種關係洩露半點，畢竟我地兩個係同一枝莊，比任一個人知道都一定會招惹好多閒話。

於是我地趁天光之前又再做多次愛，佢抱住我嘅身體直到我入睡，佢又輕輕地離開我嘅床邊。

大概女人天生就係一種感情行先嘅動物，即使一開始嘅目的係幾咁理性同純粹，始終都係擺脫唔到一個「情」字。

我對Jake嘅情感日漸萌生，我最初察覺到嘅時候，係我發現佢同我個層嘅KiKi有私底下聯絡先。

個晚我係Jake隔離打緊assignment，佢就係到㩒緊電話。

我眼尾望到佢同KiKi傾緊whatsapp，不過就睇唔到內容講緊啲咩。

「乜你同KiKi好熟架咩？」我扮作漫不經心咁問。

「ok喇，之前有出去飲過酒囉。」佢嘅目光依然停留係電話上面。

「做咩呀，想溝人呀？」我試探佢。

「又唔好話溝，傾下計啫，有機會咪發展下囉。」佢好隨意咁答，之後佢放低部電話，又壓上我個身到：「做咩呀，呷醋呀？」然後佢又好似平時咁錫我。

不過呢次同以往咁多次唔同嘅係，我覺得佢無之前咁溫柔，佢嘅吻亦不如當初咁細膩，所有嘅接觸都只係皮膚上面嘅親密，其實我地嘅心好遠。

呢刻我先知道，自己尋求嘅除咗係肉體上面嘅快慰之外，仲有心靈上面嘅慰藉。可惜今次做完愛之後，我覺得身邊有人比起我獨處嘅時候更加空虛。因為直到而家我先意識到，身邊果個人就算曾經對我幾咁呵護備至都好，離開咗張床之後我地就咩都唔係。

我暗笑自己太本末倒置，其實我本來都只係因為咁先同佢發生關係，我又可以要求啲咩？

呢次之後，我就再無同Jake繼續落去，而佢亦無苦苦糾纏係我身上，我地無聲無息地就結束咗呢段關係。

之後我有嘗試過係唔同男人嘅身上尋求溫暖，有啲係hall嘅人，有啲唔係。

起初嘅時候我地都會互相以言語挑逗下大家，試圖製造一個好似好曖昧嘅氣氛先會落下一步。我當然好享受呢種好似有人陪伴自己嘅感覺，就好似有人愛自己一樣。

而當大家嘅目的達成咗，個啲情慾嘅對話就會漸漸地消失係對話之間，剩返低嘅就只有係床上面嘅溫存。而佢地係我生命入面隨風而來，隨風而去；呢種無疾而終嘅關係最多一段，我就更加質疑自己點解要變成一個咁樣嘅人。

我係到諗自己對性係咪有一種病態。呢樣嘢彷彿已經唔係調味劑咁簡單，而係我生活嘅必需品，就好似呼吸咁樣，呢個已經係我維持生命嘅基本元素，無咗佢我根本無辦法生存到。

呢種病就係一種惡性循環，每當我遇上一個男人就同自己講一次，但係我又不斷咁樣重複落去。

之後再聽人講咩上莊嘅意義係點，莊員對自己嘅意義又係點，特別係聽到「莊員有愛」呢四隻字嘅時候，我都會覺得毛骨悚然。

「Athena，你真係好正。」當我又係床上面同緊我另一個莊員Terrence纏綿緊嘅時候，我已經知道自己完全地無藥可救。

而我只係希望阿廷永遠都唔會知曾經係佢身邊最親密最愛嘅人，到如今居然可以自暴自棄到呢個地步。

－完－

呢個故仔完喇，聽晚出新故
好似好短原來都有成萬字

辛苦喇 一禁f5就有故睇

唔係呀，professor send email果個

順便同大家預告一下，因為嚟緊新年假開始我都有其他事要忙，到時真係無時間打文
所以我諗寫多1-2個故呢個系列就會暫告一段落
好多投稿都未寫，講聲唔好意思先，唔係我唔想寫，係我無咁多時間
多謝大家一路以來嘅支持

強帖留名

加油啊 等你
因為要追樓主個post 終於註冊咗個ac

多謝你特登申請ac
我之後會寫下其他題材

唔係掛 呢個題材幾好啵 睇極都未厭

雖然手頭上仲有好多素材
不過寫嚟寫去都係個啲男女關係，總不能寫一世
可能唔寫住hall唔寫扑野會少好多人睇，不過我都會試下

應該無人寫hall扑野故會好過你

呢個係讚美定咩
唔係喇，之前都有同類型嘅故
不過人地長篇一個主角，我寫唔同人咋嘛

而且我無咩文筆同技巧，你都寫到

寫得太入肉啦 我會好掛住你架樓主

其實我都好想寫，因為我好多時心情唔好都係靠寫故發洩
不過我之後一星期應該有五日都要好夜先返到去，我怕handle唔到

另外我將《繼續》呢個系列嘅故都放咗係我上一次紙言個條link到
大家要追可以一炮過睇打包，由上次到而家全部故仔都會有齊
不過我只係post到《七、一枝煙的時間》，因為我要瞓喇真係
聽日先搞埋佢

比多次條link先
btw唔知點解app版好似睇唔到我全部故仔
整咗好撚耐，屌

痴線佬樓主又通頂

個ending快到好似谷阿莫咁

一開頭唔係有阿廷搵Athena，但Athena掛住同Jack kiss所以冇理到咩？後來冇左呢幕既？

個時間線可以係咁:

第一次同Jake啪啪啪 > 同阿廷分手 > 阿廷瘋狂call主角, 其中一次就係主角同Jake啪緊嘅時侯(即係故仔開頭)

故事個開頭只係交代主角沉淪於性上, 所以之後唔再重覆其實冇咩所謂嘅, 反正同莊員上床而分手呢個結果其實比唔接電話更嚴重.

喊啦 樓主唔再寫

但阿廷一開始message係講好掛住Athena，jack都問係咪男朋友
即係當時未分手

硬係覺得呢篇結構上唔夠完整

梓桐個故事結構做得幾好
比較之下，莊員有愛就差dd了
不過絲打都辛苦啦

遲下冇得睇了

通常被分手一方, 好多時會message轟炸分手方: 好掛住你

Jake未必會知主角同佢男朋友分咗手, 二來就算知道, 不論你EX或者你男朋友都可以係阿廷嘅代名詞: 都只係同一個人. Jake唔係Athena情人, 冇需要將個關係清昕化去確立自己地方.

不過以上都係個人鳩估, 可能到最後只係樓主唔記得咗
但我個人認為短故係唔需要全部嘢都交代得咁仔細, 留白空間可以好大.

早咼米缸巴

咁睇喇, 呀廷係好仔
唔知點解被分手後都要救番段關係
只係果陣jake仲想食athena

免費雞，歡迎

各取所需喇
Athena 第一次同jake都話明自己好痕

女主同呀廷好可惜..☹️ 都係垃圾Jake係到勾引，雖然都係女主自己無定力。但人地有男朋友就咪搞尻人啦

咁快告一段落

一隻手掌拍唔響, 自己都懷疑過Jake第一次同佢瞓覺時攬佢係咪特登的情況下, 仲走去同人單獨兩個人喺房飲酒, 即係閪痕囉.

當主角都知自己仆街時, 你就咪幫主角走去將個責任推去Jake啦, 根本就係賤男配蕩婦, 天作之合.

又要解下話
好似樓上巴打話齋，因為呢篇嘅女主角只係沉醉係性上面，所以我一開始交代嘅情境就係佢地其中一次扑野
而我都無交代過jake係知道/唔知道女主角同男朋友係分手
所以就算一開始jake咁樣問，都係因為女主角同佢個關係唔深入到jake連女主角分咗手都唔知情

唔該哂米缸巴打每次幫我解釋我點解咁寫，好中

我唔寫住啫，遲下放假會寫下其他嘅

同你個名一樣

唔知係呢篇唔好睇定點，好似出完都無乜人睇咁

其實呢篇係投稿藍本，不過故事原型複雜好多，我嘗試簡化不過可能上一個故太長，令到呢篇好似完得好快

不過我係樓上解釋咗我點解咁寫，絕無hea大家之意

今日都要返工 又係琴晚個啲時間先出

其實係有睇(由上一個HALL故已經有留意但極少留言)
呢篇睇完真係心都寒埋
平時啲人好鐘意合理化自己出軌..
但athena係知道自己衰咩都繼續會做
心癮真係一樣好恐怖既野

同意

一直有追但唔知講咩好
係去到結局先有d minor野想問下

樓主嚟緊有冇故同exchange 有關

啱啱exchange 完返嚟

嚟緊呢個

有時候最恐怖嘅係我地明知係錯，都會因為沉淪係一時之間嘅快感而一錯再三，表面上再扮成若無其事
人類嘅私慾好醜陋

應該係因為重感情嘅劇情好睇過重扑野嘅劇情

呢個故係女主角好原始嘅慾望
同之前個篇《我的黃金七小時》係同類型故事
我諗係上篇個鋪排好長，大家唔習慣又係咁短

呢篇反而特別好睇，人性嘅崩潰可能只係需要一秒、一個歪念

就算之後有幾內疚都係阻止唔到身體嘅反應

作為讀者，有種心噏睇住雅典娜自願做免費雞，又覺得借佢嚟洩慾嘅男人好賤，但其實最大感覺係睇住阿廷成為雅典娜認清自己嘅實驗品覺得好可惜

我有睇架

我覺得係太真實
現實世界大把呢啲人, 性同愛分得好清

臭雞athena!!!

都幾灰機 有時都唔明自己搞成咁 仲有資格要求啲咩

好正 不過好難想像原來有人係會咁樣

樓豬你之後可唔可以不定期出下呢個系列嘅故呀
真係好好睇 有種食住花生聽人講八卦野嘅感覺
冇錯呀你啲文筆冇咩文學技巧
但睇落就係好舒服好貼地
好似當時人親述佢嘅經歷咁
唔好話其他人都寫到呀
呢種風格係你獨有
其他人點學點抄都扮唔到架！

重睇返404 我要用黎警惕而家嘅自己

我諗大家話好睇都係因為似食花生
我想寫嘅，睇下之後咩形式出啦，我諗下先

最近發現自己對莊員有好感
雖然好想更進一步 但係又唔想好似個故咁

順其自然最好

其實都好難好似個故咁
有性無愛，兩個都分得咁清楚

最驚係行錯一步就會影響支莊 又唔知應該要點同佢表達
利申a0

巴打 定絲打？
其實唔好諗到枝莊會因為你決定而散
大家出去玩多d
試下多d 身體接觸 如果受就自然會痴多d
唔受就會彈開

打緊，要早瞓唔好等我

噢 仲諗住今晚瞓前會睇到
加油啊

我由上個故追到依家，好似第一次留言
大學住足咁多年hall，只係聽過隔離房扑得好大聲。熟果堆大家都太摺，真係無聽過有咁嘅事

我返工啊今日，所以而家先有時間打

其實除非你係當事人或者個啲圈子嘅人，唔係嘅話未聽過都唔奇

而家出
今次又係一個長故

《十、兩個女人》

記得第一次遇上呢兩個女仔，係同一個課堂上面。

「Hello，你有組未呀？不如一組呀。」沉悶嘅大學英文堂令我嘅腦海早已經魂遊太虛之中，突然一把爽朗嘅女聲係我耳邊響起，我先赫然抬起頭來。

眼前係個打扮歐美風嘅女仔。佢身材高佻，臉上面畫住個容光煥發嘅紅唇妝，身上係貼身背心配上小熱褲，看得我目不轉睛。

「啊，好呀，我都未有組呀。」我怔怔地望咗一陣先識得比反應，然後露出個好有自信嘅笑容：「我叫Sean。」

「我叫Olivia呀。」佢燦爛地笑咗一下，然後指住遠少少嘅位置：「佢地都係我地個組架，我地全部都係自己reg咗呢班乜人都唔識，所以拉埋你入組就啱啱好夠人。」

而我嘅目光就停留咗係其中一個女仔上面。

佢留住一把黑色嘅長髮，平平嘅瀏海停係額際間，臉上雖然不施脂粉，但仍然係個好可愛嘅女仔。

佢好似我以前女朋友阿澄。

我地分好組之後，Professor就叫我地跟返組一齊坐。

而Olivia同果個好似阿澄嘅女仔就分別坐咗係我嘅兩側。

「Hi，我叫Sammi呀。」『阿澄』主動同我打起招呼嚟，原來佢叫Sammi。

除咗佢地兩個女仔之外，同組仲有另外一個叫Jacky嘅男仔。我地四個簡單地介紹下自己，發現大家除咗一齊讀呢科之外，其實都係嚟自唔同嘅major，完全無咩交疊之處，除咗我同Olivia。

「我硬係覺得你有啲熟口面。」臨落堂個時，Olivia一路執嘢一路同我講。

「吓，無理由呀，我同你完全唔同科架喎，我又無玩咩soc。」我諗我可能大眾樣，佢認錯人都唔係咩出奇嘅事。

之後我地先發覺原來我地係同一個hall。

其實學校嘅宿舍本來就唔多，所以就算同一座hall都唔係咩驚天動地值得出奇嘅事。

而自此以外，每個星期嘅英文堂就變咗我最值得期待嘅課堂。

大概係無男人會抵擋得住美麗嘅事物，特別係我眼前呢兩個女人。

一個嬌小玲瓏；一個美艷絕倫，兩個都係令人賞心悅目嘅類型。

同呢種質素嘅groupmate一齊上堂，比起同暗瘡肥婆精神得多。

我諗因為同Olivia同hall嘅關係，我同佢比起Sammi自然有更加多嘅話題。

漸漸地，我同Olivia就因而熟稔咗好多，不過同時我都知道咗佢有個讀Law嘅男朋友。

「你會唔會去我地hall個萬聖節活動呀？」有次Olivia落咗堂之後問我。

「吓，咁無聊，唔喇屌，都知啲鬼係人扮架喇。」我灑手擰頭咁講。

「去喇，聽啲莊員講佢地今次set到好恐怖架，陪我玩喇。」佢不斷咁說服我，一直猛咁搖我隻手臂。

「唉好喇，玩喇玩喇。」

雖然話係hall嘅鬼屋，不過基本上學校每一個學生都可以入場玩，唔限於宿生；所以每個hal嘅鬼屋都大排長龍，我地hall都唔例外。

「屌....咁撚多人，個個都傻鳩嚟，排隊比人嚇。」我不屑地望住長長嘅人龍。

「咩意思呀你，即係話我傻鳩喇！」佢好大咁摵咗我手臂一下。

「痛...痛...唔好摵，係我錯大佬，我最鍾意玩鬼屋比人嚇。」我立即附和佢，佢先露出個好滿意嘅微容，然後向前方張望睇下條龍仲有幾耐先會排到我地。

望住人龍之中除咗係三五知己嚟玩之外，排隊嘅多數都係一雙一對嘅情侶。

我側身望一望Olivia：佢今日著咗件碎花露腰嘅背心，下身係緊身牛仔褲，將佢豐盈嘅臀部表露無遺；而且佢一頭啡金色嘅長髮散發出淡淡嘅香水味，其實非常誘人。

不過我心裡面知道佢有男朋友，唯有暗忖這些機會不是屬於我的，呢啲咁正嘅女又點會輪到我呀。

排咗接近九個字，終於到我地兩個入去。

「嗱，講明先唔好打工作人員呀，今日有條女嚇到打鳩我地個莊員，你地唔好呀下。」莊員A鄭重地同我地講，然後向Olivia打個眼色：「你驚就攬實你男朋友喇下。」

Olivia無講啲咩，只係笑笑口點個頭，之後就拉咗我入去。

我地首先會進入一個由廁所改裝而成嘅鬼屋。雖然廁所裡面未至於伸手不見五指嘅程度，不過呢到嘅陳設佈置的確比我想像中認真得多，係漆黑嘅環境之中都可以見到係牆上面血漬斑斑；頭上面亦有一啲蜘蛛網同假人頭，而且廁所裡面本來有嘅鏡都為呢個環境增添咗一份莫名嘅恐怖感。

我心裡面知道就算再恐怖都只係假象嚟，所以心入面絲毫恐懼都無。

「喂，你望下。」我拍拍早已經瑟縮係我手臂裡嘅Olivia，當時我地對住塊鏡。

佢抬高咗少少頭，望到鏡入面嘅我地其實身後有異：有個著住白衣、披頭散髮嘅女人係我地身後向佢招手，露出個好詭異嘅笑容。

佢馬上嚇得花容失色，尖叫聲足以令我耳膜受創。

「啊！！！！！！」佢即刻捉緊我嘅手臂，然後埋頭係我臂彎之中緊緊依偎住我。

「戇鳩，洗唔洗驚到咁呀，哈哈。」我忍唔住笑咗佢幾句。

佢無出聲，直到我地行哂成個鬼屋，佢都係一直低頭默默地跟住我走。

當我地重見光明之際，佢先鬆開我嘅手臂，呢個時候我先見到佢雙眼通紅。

「喂，做咩事呀你....」見到佢個樣好似就嚟喊咁，我不知所措起來。

「嚇死我喇，頭先真係好驚.....」佢滿腔哭音咁講。

「假架喎，你唔洗驚喇。我地行完架喇。」我雖然心入面覺得佢好白痴，甚至有啲戇鳩，居然咁樣都會嚇到喊；不過作為一個男人，點樣都要安慰下佢先。

「我係咪好戇鳩呀。」佢楚楚可憐咁望住我講。

「梗係唔會喇，女仔正常都會驚架嘛。」

梗係唔會係戇鳩喇，係好撚柒戇鳩添呀。

如果係平時我一定覺得呢啲女人好煩好蠢，不過我諗樣貌真係好大影響，我覺得佢戇鳩得嚟又幾得意。

我諗如果Olivia無男朋友嘅話，我應該都會試下追佢。

今晚開個頭先
呢個係大家喜愛嘅重劇情故，長篇啲
但放心，一樣有甜

一翻到屋企就有文
支持

今晚星期六個個出哂去蒲
毒撚我就一收工就返嚟打文

咁快就話好睇

live左

一直有睇樓主住hall估 搞到我想快d入到宿

故

毒撚表示禮拜六晚聽住收音機睇故

瞓唔著即刻上嚟睇下有冇文 正呀喂

日日咁夜訓就係等樓主岀文

睇到笑左
男主啲內心戲

尋日先諗緊樓主會唔會打番男性角度
點知即刻有

辛苦哂你
唔好挨咁多夜，遲幾年要還番㗎

真係會 依家完全捱唔到夜

樓主男人確定

發覺當年住hall咩都無發生好可憐

頭又開得靚嘛

點解樓主可以寫到咁貼地 咁平民 大家都想像到感受到 好正真係 唔好埋沒自己 俾信心自己向你想既題材出發啦

有時寫男角嘅內心仲得心應手
可能我本來講嘢都似男人

無計，唔捱夜邊有文俾你地睇

好開心見到你呢個留言
鼓勵咗我，哈哈

冇追post？樓主女仔嚟架

佢知啦，講下笑啫

呢篇真係好中！……
好真實……
身同感受
唉……

打緊，今日唔洗凌晨就會有文

日日訓前追，唔捨得樓主

而家出，破天荒嘅早

飯前有文

我同Olivia發展出一段無所不談嘅友誼，雖然心裡面對佢唔多唔少都有啲好感，不過礙於佢有男朋友嘅關係，自然無再多諗啲咩。

有次上堂，Olivia同Jacky都走咗堂，得返我同Sammi上堂。

「個個都走哂堂，哈哈。」我細細聲係Sammi耳邊講。

「而家都sem中喇，可能大家都忙掛。」佢好專心咁記低professor講嘅重點，見佢咁認真我都不敢怠慢，連忙投入返係課堂之中。

落堂之後，我隨口問咗Sammi一句：「一唔一齊食飯呀？」

本來見佢好似無咩意慾同我傾計咁，我都無預佢會應承；點知佢好爽快就答我：「好呀。」

正午時分嘅學校canteen人山人海，我地好難先等到兩個空位。

「你食咩啊，我幫你買埋。」我問坐低咗嘅Sammi。

「幫我買個叉燒飯呀，凍奶茶少甜，唔該哂。」佢微笑道。

我買完個飯返嚟之後，我地就自然地傾起計。

「見你頭先上堂好認真咁，你好努力讀書架？」雖然咁樣問好似好戇鳩，不過係大學入面不學無術嘅人數之不盡，上堂就算個個拎哂電腦筆記出嚟，真正聽書嘅人又有幾多個呀。當然，我都係不學無術嘅其中一員。

「ok喇，都係學嘢啫。同埋我想去exchange呀，所以gpa要高少少先得；唔係就揀唔到去邊到exchange架喇。」佢淡然咁講。

「嘩，咁你係學霸嚟架喎。」我不禁噴噴稱奇，可能係身邊嘅朋友都同我一樣咁無目標，我覺得對讀書咁認真嘅人好罕有。

「學咩霸呀，咁比咗錢入嚟讀書我都唔想哂屋企人錢，如果要hea讀我不如直接出嚟返工好過喇。」佢擺擺手：「不過我好少同人傾讀書，大學都無人讀書嘅。」

「無計喇，大學咁多嘢玩，好難專注學業架。」我不忘補上一句：「不過你咁樣好好呀，keep住呀。」

「你唔會覺得我咁樣好悶咩？」佢反問我。

「個個人目標唔同啫，有啲人志在玩，咁你就志在讀書上面，咁咪去做囉。」我堅定咁同佢講。

「哈哈，好。多謝你咁樣同我講。」佢笑咗笑，之後我地就繼續傾下其他話題。

認真嘅女仔其實好吸引我，而我以前嘅女朋友都係呢類型。

心裡面除咗對Sammi有少少改觀以外，亦不其然產生咗一種好感。

好快我就將我對Sammi有好感呢件事話咗比Olivia聽。

「wow，so great！係咪想溝人先，洗唔洗姐姐幫下你呀。」雖然我地讀緊同一個course，不過Olivia已經year3，而我同Sammi都係year2。

「十劃都未有一撇，溝乜鬼呀。」我有啲擔心咁講：「何況佢都話要去exchange，可能佢都唔想拍拖呢，我又唔知人地對我係點。」

「我幫你加幾筆就有架喇。」Olivia拍哂心口咁講。

係幫我追Sammi呢件事上面，Olivia可以話係不遺餘力，幫我製造咗好多同Sammi見面嘅機會。例如係落堂之後好熱心咁話一齊去食飯呀、傾project之前又會約早少少出嚟食嘢咁，漸漸地我同Sammi嘅交流都多咗好多，我同佢仲開始私底下whatsapp。

接近完sem之際，我同Sammi已經私底下出咗幾次街，而我都感覺到呢段關係都接近米已成炊嘅地步。

「喂，點呀，溝到Sammi未呀你？」Olivia個日嚟我房借洗衣粉，順道問起我同Sammi嘅事。

「未呀，不過我聽日又約咗佢出去，打算開口同佢表白架喇。」我胸有成竹咁講。

「好好呀，出到pool記得請我食飯，我都幫你地唔少喇！」佢好開心咁笑咗笑，拍咗我一下；對眼好似一顆腰果咁，好靚。

「真係成功嘅話，請囉。」我都以一笑回應返佢。

結果我真係出咗pool，同Sammi順理成章地成為情侶。

「嘩，你地個個都一對對咁，得返我一個毒撚咁。」Jacky知道咗我同Sammi一齊之後好驚訝。

「唔好咁講喇，有我陪你。」Olivia黯然地道。

當時因為係Sammi面前我就無再多問，因為Sammi除咗知道Olivia同我同hall以外，絕對唔知道我地私底下其實好熟。

於是當晚返到hall，我直接去咗Olivia房到拍佢門。

Olivia一開門見到係我，就忍唔住啜泣起嚟；我見佢房入面空無一人，於是就入咗佢房。

「做咩事呀你，同男朋友嗌交呀？」我拍拍佢膊頭安撫佢。

「分....分咗手喇，Wills佢話已經唔鍾意我，話好淡...」佢哽咽地道：「明明之前都好地地，唔明點解話分就分，無感情架咩...」

之前聽過Olivia講Wills唔係我地間U，成日都好忙，所以佢地一個星期都係見一次咁大把；不過Olivia好鍾意佢，所以每次都好珍惜見到佢嘅時間。

我唔知講咩安慰佢好，唯有繼續拍下佢個身，輕聲係佢耳邊講：「唔好喊喇，好快會無事。」

陪咗佢一陣，我見佢嘅情緒都穩定返少少，我就問佢：「點呀，你OK嗎？」

佢用紙巾抹抹鼻，然後向我點點頭。

「你餓唔餓呀？喊咗咁耐，陪你落去食啲嘢喇。」

我地去咗hall canteen解決，雖然公認好難食但係唔知點解每晚都人頭湧湧。
今晚條人龍雖然無個次排鬼屋咁長，不過隊尾都就嚟排到龍翔道。

「屌，食個飯都咁多人。」我忍唔住咁講。

「hall多廢青唔想出街，好似你咁。」Olivia嘲諷我。

「你條仆街，頭先邊個陪你安慰你架，仲串鳩我。」之後我搔佢個身，佢比我整到哈哈大笑。

「係喇係喇，多謝你囉。」佢細細聲咁講：「頭先係你面前喊到咁，好柒添。」

「唔緊要喇。」我好認真咁講：「因為你柒開架嘛，哈哈！」之後又擺出一副嬉皮笑臉嘅樣子。

「去死喇你！」佢又好似之前咁大力力摵我。

「我真係收到exchange offer喇，嚟緊下個sem就要走喇。」個日同Sammi出完街拍拖，我送到佢屋企樓下個時，佢有口難言咁同我講。

「吓，我地啱啱一齊就要分開喇.....」雖然只係一齊咗未夠兩個月，不過心裡面點樣都會唔捨得自己女朋友。

「無計喇，係我最想去個間U呀，雖然我都好唔捨得你，但係機會好難得架.....」佢愈講愈細聲，之後直程垂低咗佢個頭。

「我明嘅。你去喇，我之前鍾意你就係鍾意你好認真果個樣，點可以要你因為我而放棄exchange。」我攬住Sammi：「一個sem好快過咋嘛，我係呢邊鳩下揈下就過架喇，我等你返香港！」

「多謝你呀Sean。」佢喜極而泣咁攬住我：「一定要等我返嚟。」

就係咁樣，我同Sammi第二個sem開始就要維持一段long D嘅關係。
臨上機之前，佢仲送咗本簿仔比我，入面有我地小量嘅合照同埋佢滿滿嘅文字。

睇完之後我更加愛呢個女仔，心裡面亦有莫名嘅感動。

我一定要等到佢返嚟香港，當時我係咁樣同自己講。

今日係咁多
聽晚繼續！俾個正皮我打下氣先

講到我好似死咗咁
唔捨得我可以follow我ig，成日update

Live左！！！

好快手
今日好悶，歡迎大家同我傾計

我都係 係屋企hea緊

男主角心入面其實係咪鐘意Olivia 多啲

不過我相信遲下Olivia同Sean一定有路

如果無都應該無故寫

可以討論下，我個心入面已經有結局

可能大家都出軌呢

呢啲情況下一定會偷食啦
關鍵位係正印知唔知 或者主角會唔會迷途知反咁解

食食下olivia發現自己鐘意佢多啲

係！！！！
一定食！！！！

哇估唔到今日咁怪有文

快

因為放假無街出，嘻嘻

想睇到呢到當完，因為已經知到下一篇實冇好野

又係垃圾男人

Follow左
習慣了日日睇，一個post 既時間

現實裡面識既10對long d 9對散

好sad 睇到呢個位都知道男主之後一定會偷食

根本Sean本身係鐘意Olivia多啲，礙於Olivia有男朋友先無媾佢

有預感會重甜起雙飛

自膠
原來今日仲有一篇出左

正呀

呢個

好想快啲等到聽晚

今晚打，早打完聽日早啲出

由住hall1個故追到依架繼續住hall 都好耐了
終於留名！一直默默正評 愛你樓主
最喜歡旅途愉快個故，睇到好心痛喊哂，好投入到角色，啲劇情令人好有代入感，喊喊下見到甜都無心睇
支持支持大力支持！

你留tg俾我，我搵你

好多謝你啊

一口氣追曬全部文 好眼訓
不過名已留繼續支持樓主

樓主寫男角真係過癮好多

唉，死啦，明明係女人但寫男角仲好睇啲
證明啲人講得無錯，同我拍拖嘅都係gay架

追左咁耐第一次留言
你寫男角 寫到男人思想個種仆街 個種低賤 好撚中

證明我了解男人

樓主可唔可以比多次投稿條link

Omg 真係好好睇 每次睇短篇最吸引我既都係果種意猶未盡既感覺
迅速經歷熱戀失戀真係好刺激 人生百態亦都絲絲入扣
邊個話用廣東話寫唔到文真係黎睇睇先講
幾時出書？

我都想發生下
但已經冇機會

好開心出左兩篇
樓主今日有無得早出文

兩日冇追一次過追晒既感覺好正

哈哈，鍾意就好
我都想知，但出咗都無人買，大家上網先會睇下架啫

應該唔洗凌晨，一陣晏啲講時間

連診所低能奇觀都賣得去
我唔信呢個故賣唔去
不過一關係到錢就小心行事啦

唔會靠寫嘢賺錢喇，我覺得有人睇先係最開心
賺錢我會返pt，實際少少

係咪有得投稿？

上面有link

其實你出我一定買

實體書種feel始終好過上網睇

Anyway繼續出文就好

追咗咁耐第一次留言
樓主我啱啱追埋你上個系列
除咗404 not found我對有食唔食罪大惡極最有感受
可能因為我都做人家姐
雖然我平時成日鬧自己個妹
但如果比我見到有厹搞佢我都會好似文中主角咁打柒條友

多謝你呢句，記低咗你個名
我會睇下時間分配上做唔做到

我想像唔到發生係我身上我會點

其實從家姐角度係咪有男仔靠近就已經=厹

我試過r女仔分組都比佢家姐無啦啦敵視

可能小弟其貌不揚柒親人

最開頭想追甜 而家變左好期待劇情
好有共嗚

可能我好毒好old school
有冇人睇過套動畫叫school day?
我諗會係呢個劇情

樓主有細佬?

而家出大家有無異議

唔理嚕，夜啲唔得閒，出咗先

呢段Long D關係開始咗之後，我嘅凌晨時分多數都係留返比Sammi。

佢係英國，我係香港，所以我地嘅距離唔只得九千幾公里，仲有八個鐘嘅時差。

我返緊學嘅時候，Sammi就瞓緊覺；到佢夜晚活躍嘅時間，我又差唔多要瞓覺。

好多時都係等佢落堂返到去宿舍，我就可以偷啲時間係佢食晚飯之前同佢傾陣Skype。

「好掛住你呀。」我一係電腦螢幕上見到Sammi個樣就同佢講。

「嘻嘻，我都係呀。」佢笑起上嚟露出一對虎牙，非常可愛：「香港凍唔凍呀？我睇新聞話有冷鋒喎。」

「凍呀，今日得八度，行返hall凍到仆街！」我雙手交疊係胸前瑟緒住：「如果你係到就好喇，攬住你就唔會凍！」

「把口浪過油呀你。」佢續道：「我呢邊都差唔多溫度，不過好彩我地室內有暖氣，所以仲頂得順。」

一路分享佢係英國嘅生活比我聽，而我都會講下我係香港過成點。

雖然每日咁樣傾法有時真係好攰，特別係第二日要返早；不過真係鍾意一個人就幾辛苦都唔會介意。

Olivia自從同佢男朋友分咗手之後，搵我比之前頻密得多。

我諗係同一個hall嘅關係，好多時我地都唔洗刻意約，只要大家都係hall就有見面嘅機會；而且活躍於hall各大活動嘅我地都自自然然會一齊出席唔同嘅活動，好似singcon呀、盆菜宴、仲有各種各樣嘅inter-hall比賽，我地都會一齊睇。

當然我地一直都以禮相待，畢竟我同Sammi拍緊拖，就算幾熟嘅女仔都應該保持適當嘅距離。

「今晚睇完波一齊食飯呀？」今晚有場足球比賽，我呢個運動白痴當然無份踢，就算隊波幾唔夠人我都只能做觀眾。所以Olivia一早約咗我一齊去睇，順便拎下return分數。

「今晚呀...」我諗起Sammi話今晚會打比我同我傾Skype，就有少少憂慮會趕唔切返hall。

「食個飯好快啫，唔會阻到你返去慰妻架喎。」佢奸笑咗一下：「嚟喇，早啲放你返去喇！」

「好喇好喇。」我又一次比Olivia說服倒。

我地喺學校附近嘅運動場睇完波，個時大概八點幾，一行十幾個同hall嘅人話一齊食飯。

「喂，Sean，你同Olivia跟唔跟我地呀？」五樓嘅Tommy仔問我。

「Olivia，你想唔想跟大隊食呀？」我問身旁嘅Olivia。

「無所謂呀，一齊囉。」佢聳聳膊，一臉從容嘅樣子。

點知一跟之下，佢地食完飯之後話難得有咁多人，不如去下場飲野。

「吓，飲野呀....」我面有難色，心裡面雖然好想去，不過諗起Sammi係英國等緊我電話，我就婉拒咗：「唔好喇，我有份assignment要做，趕住返去。」

「收皮喇，你有咁勤力架咩！」

「唔係唔撚飲呀，個個都話去喎！」

「屌你呀，笠水？差你咋喎。」

我一話唔去，到處都媽聲四起、鬧我鬧到飛沫橫飛，Olivia暗暗地向我竊笑。

「唔係呢，下次喇，下次一定嚟。」我連忙向佢地解釋，Olivia幫我口話：「係囉，佢要做功課呀，由得佢喇。」

「喂，你仲去呀？」因為在場嘅大部份都係男仔，就算有女仔都好，佢地男朋友都係到；而Olivia一個女仔去飲酒，我點都有少少唔放心。

「梗係喇，你唔去我就唔去咩，我地又唔係連體嬰。」佢拍哂心口咁話：「唔洗擔心我喎，我ok架喇。」

「咁好喇，你自己小心啲。」

之後我匆匆離去，就係為咗趕返宿舍會我係遠方嘅美人。

傾咗個幾兩個鐘之後，Sammi因為要上堂所以都唔能夠繼續傾落去；而我都諗住打陣機就瞓覺。

Tommy仔：Sean!!!瞓未

我：做乜鳩

Tommy仔：你條女醉咗呀，快啲嚟接佢走

雖然都唔只第一次比人傳我同Olivia有野，但係直接話佢係我條女又真係第一次聽。

我：你講Olivia？

Tommy仔：唔通講我咩

之後我直接打咗比Tommy仔。

「喂，Olivia好醉咩？」電話裡頭嘅背景聲好嘈雜，佢講咗聲「等等」之後應該行咗出酒吧，話筒裡嘅雜音漸漸變小，Tommy仔嘅聲音清晰無比：「係呀，佢醉撚到仆街喎。」

我本來想問Tommy仔點解比佢飲咁多，但係諗諗下其實又無咩理由唔比佢飲咁多。

於是我就問：「咁佢而家人係邊？」

「我地搬咗佢落梳發到，但係佢係咁亂講嘢，又係到喊又盛咁，屌！」佢好急速咁話：「嗱我唔撚理呀，你快撚啲嚟接走佢，最怕女人發酒癲架喇。」

之後佢講咗個地址比我聽，我就即刻搭的士過去搵Olivia。

甫踏入酒吧，周圍都瀰漫住一陣陣酒氣同煙味，每一枱都係年紀相若嘅大學生，有人係到猜枚、有人係到大笑、亦都有人係到忘情擁吻，呢到好似咩人都有，大家都係喺酒精之中尋求快慰嘅人。昏黑嘅環境令我無法立即搜索到Olivia嘅位置，我到處張望咗一陣，先聽到有人叫我：「喂！Sean！」

我向左方望一望，見到Tommy仔向我大力揮手，另一隻手指住瞓咗係梳化嘅Olivia。

「佢頭先嘔撚到傻呀，好彩比咗個桶佢咋，唔係一地都係真係好難搞！」佢一額汗咁講：「喂你快啲帶佢返去先喇，咁唔飲得唔好追酒飲喇。」

「佢追酒飲？」我望一望瞓咗係梳化上面嘅Olivia，平靜而豔麗嘅五官，凌亂嘅金髮披散係臉頰兩旁，微微張開嘅嘴巴正在小口地呼吸住。

「係呀，明明唔係佢輸，佢搶人地杯酒嚟飲喎痴撚線。又唔係飲得，爭乜鳩呀。最後咪柒囉！屌！」佢一輪嘴咁講，之後望一望我：「sor鳩，咁樣話佢，你唔會介意架可？」

「唔介意呀，你繼續講喇。」

「講撚完喇。唉總之你而家嗱嗱聲搞掂佢先喇，下次佢飲酒唔該你睇住佢喇，出去實比人溶咗佢呀。」

我連聲向其他人一一道謝同道歉，之後就扶起醉如爛泥嘅Olivia。

「喂，臭雞，你點呀。」我平時都鍾意以臭雞稱呼Olivia，佢都唔介意我咁樣叫佢，因為我地兩個實在太熟。

「.....」佢無理我，只係重重地將身體嘅支撐點放哂落我身上。

「屌，你好撚重....」因為Olivia一啲都唔矮，我諗佢大概有一米六八；而佢嘅身形亦稱唔上輕盈，反而係微微豐腴，特別係佢圓渾嘅屁股同飽滿嘅上圍，所以托起佢上嚟都有啲吃力。

經過一番波折終於截到一架願意載我地返hall嘅的士，佢重重地瞓咗落我身上。

佢半邊嘅乳房就直直壓住我嘅身體，酥軟嘅質感令我嘅下體有少少反應；我忍唔住瞟向Olivia微微翹起嘅豐臀，好想大大力一下拍落去。

當然我只係得個諗字，我就僵硬地任由Olivia壓住我，直到我地要落車個刻。

「喂，醒喇。」佢彷彿喃喃自語咁低語咗兩句，我都聽唔清楚佢講乜，只能將佢拖落車廂。

我好不客易拉咗佢入Lobby、撳lift、上到四樓、拉住佢到門口，之後我係佢銀包搵房卡。

屌，無嘅。

我試圖敲門，隔咗一陣，毫無回應。

仆街喇。

經過咁多折騰先返到嚟，已經凌晨三點幾，佢roommate應該瞓咗。

如果放佢係門口，又好似太不近人情；如果放佢出common，分分鍾比鬼佬執屍。

我諗咗一陣，帶佢返我間房似乎係最保險嘅做法。

最多我同Danny孖鋪，Olivia瞓我張床喇。

我諗Danny，即係我roommate，應該都唔會介意Olivia借宿一宵。

聽日繼續
我打到快啲就出多啲，補償下之前嘅忙碌

呢D身型正

j咗未

明知今日入唔到閘, 緊係唔除褲住啦

等我情人節送篇重甜俾大家打j (寫得切的話)

Kate的重甜實錄

嗚呀
樓主真抵錫
利申絲

sor，我嘅唔會有
寫返sean條線先

又唔係既 不過某程度上厹有樣睇
但我好少會憑第一眼去judge一個人，可能提佢小心啲
如果比我見到啲行為真係厹我一定會屌柒佢
好彩我個妹讀女校佢又唔會好似其他同學咁發姣
所以暫時都唔洗擔心

竟然有文

獎勵大家之前等到我咁夜
而家早出到就早出

見到條線
差D諗左事業線

忍唔住瞟向Olivia微微翹起嘅豐臀
好想大大力一下拍落去。

我諗樓主應該會準時出文既

咩應該
我直頭好少遲，我講咗幾點就幾點出
唔講幾點係要返工未知幾點先出到

chur 到比讀者叫佢要放下假添

我愛樓主.jpg

Sean條事業線, 肥仔波

安全感

屌

Sean叫Olivia臭雞，咁調返轉Olivia點叫佢

樓主最正
想睇甜
又唔想睇sean背叛sammi

絲打加油

Danny jai識做喇

有幾多個男人忍到呀講真

翻到房同danny一齊3p
樓主好似未寫到咁重口

Btw啲老鬼會咁chur係hall都執屍既咩

Olivia身材幾好

好想快啲睇

Olivia好正咁
忽然好想快d有甜

西園寺世界同桂言葉

Hi 我報到了

Olivia揸機

加速加速

樓主之前打個D 故
會唔會有後續
好想知道佢地而+點

未必有
睇下我寫唔寫到

btw 今日無得早出文嚕 忙緊忙緊

加油

期待期待

我諗可能出到阿希番外篇同Athena墮落篇
不過都係睇情況

唔知點解個故有啲似層相識咁

死火 唔記得呀希係邊篇 樓主可唔可以講一講

add drop period嗰篇

樓豬描寫左身材就停

今晚要夜啲，因為做緊正經事
大概凌晨先有文，有甜，當係情人節禮物俾大家嘅

忙埋先喇
要整得靚D 呀

係咪最尾阿希都係drop 咗芯宜

唔係 佢地仲一齊緊

放工搭的士等文中

又遲 棄故算

講笑

除定褲等文 重甜

瞓醒等樓主

等文 好眼訓

我一開門，成間室都係一片死寂黑暗、鴉雀無聲，我諗Danny已經睡到半死。

我連忙將Olivia安置係我張床上面，心裡面盤算緊應該點做。

Danny已經瞓咗覺，我無理由拍醒佢同佢講：「喂，今晚有條女係到瞓呀，我地孖鋪吖。」

但係我如果瞓係Olivia隔離，我驚我真係會忍唔住。

係理性與感性之間作掙扎，理智永遠都係被打敗嘅一方。

我諗無男人會揀同個男人瞓，包括我在內。

我認我仆街，不過我相信十個男人九個都會咁樣做；除非佢係gay架喇，咁可能佢會想瞓係Danny隔離多啲嘅。

我將Olivia推入少少，我就係佢身邊瞓低咗。

我嘗試叫自己無視身旁嘅尤物，乖乖地瞓覺算。

我背住佢瞓無耐，唔知佢天性淫底定真係咁橋，佢個大屎忽居然微微靠緊我，貼到我個背脊實一實。

我數三秒，佢再唔移開個身，我就出手。

三。

二。

一。

我一下轉身就伸手將佢攬住，佢好似醒咗，朦朦朧朧嘅眼神令我更加神魂顛倒；本來我怕佢唔知會點樣反應，但係佢見到我不但無推開我，反而將自己嘅身體更加靠近我。

我馬上將佢嘅胸脯以手緊緊包圍住，豐滿嘅肉團此際就係我手心入面任我玩弄，我不禁用力地搓咗幾下。

我可以感覺到佢嘅身體微微嘅顫動，我不忘再係佢乳頭間撥動，就好似畫緊一個圓圈咁，佢只係輕輕地喘息，絲毫聲量都唔敢發出。

然後我同佢嘅眼神再次對上，我肯定佢此刻唔再係醉如爛泥；而佢將嘴唇貼緊我，忘情地係我嘅嘴巴之中不斷撩動。

我閉上眼睛，一路享受佢對我嘅侵蝕，一路向佢下體進攻。

當我摸到佢嘅體毛之際，我就立即伸手入水簾洞口，不斷地挖掘，手指間都沾滿佢嘅液體。

我嘅速度愈快，佢嘅呼吸聲就愈急速；佢忍唔住係我頸上亂吻，又咬又舔咁將我嘅頸部完全吞食。

我嘅動作亦盡可能放輕，生怕會驚動不足三呎距離嘅Danny。

我感覺到五指都沾盡春水之後，將手指放咗入Olivia個口到。

佢無反抗，反而一口又一口咁吸吮。

見到佢闔上眼、全力投入個淫樣，我更加想將佢就地正法。

「轉身。」我係佢耳邊低語。

佢立即轉身，佢嘅美臀再次現於眼前。

我觀賞咗一陣，就掏出早已堅硬無比嘅鐵棒出嚟，一下就進入咗佢嘅身體。

佢嘅裡面好濕潤溫暖，而且比我想像中緊緻。我嘅下體俾佢嘅液體滿滿地浸淫住，好似一個嬰兒被羊胎水包圍咁，真係好舒服。

我攬實Olivia，下體只懂前後地蠕動，久久未能作出其他行動。

我驀然發現我還未好好地玩弄佢嘅臀部，我貪婪地係佢股上亂摸，之後大大力摵咗一下。

佢情不自禁地扭動，其中一隻手捉緊我，然後主動地前後擺動佢嘅身體。

我一方面又怕會太大動作會嘈醒Danny，另一方面又忍唔住加快地插抽Olivia。

最後個十幾下我都係無理咁多，一於出盡全力猛擊Olivia，最後我係射之前抽出硬物，然後射哂落自己個肚上面。

我地完事之後咩都無講，佢只係靠係我懷裡；我都只能抱佢入懷，同佢相擁入睡。

第二日起身，Danny已經唔係到，我諗佢去咗上堂。

沉醉過後就要清醒、面對現實，我望向仍然熟睡嘅Olivia簡直係心亂如麻。

其實琴晚我根本好清醒，唔清醒果個係Olivia，如果佢起身記返我地發生過嘅事，一陣metoo我就真係仆得街。除咗無咗Sammi呢個女朋友之外，我仲可能要坐監、前途盡毀。我唔想上連登比人笑鳩我勞資糾紛，我唔想坐監，我仲有好多事未做，好多女未屌.......

不過向好個方面諗，如果佢咩都唔記得，或者我仲可以保一身名節。

我個腦閃過萬千念頭，最後都係諗，屌，佢瞓醒再算啦，反正仲係好眼瞓。

琴晚折騰一番仲要扑野，其實真係好攰，所以好快我就瞓返著咗。

之後我再醒，係因為下體有陣陣嘅酸軟傳來。

我比一陣酥麻嘅感覺喚醒，我張開眼，見到被窩之中有個人係我下體嘅位置逗留。

Olivia幫我含緊撚。

除咗估唔到佢會咁主動之外，時快時慢嘅速度令我慾仙慾死。

佢嘅口腔深深地吸吮住硬物，深到我嘅下體已經接觸到佢喉嚨裡面；龜頭嘅敏感程度亦被佢嘅舌尖提升到最高，我忍唔住係床鋪上亂抓一通。

「啊.....好撚爽....」我不禁發出讚嘆。

佢好落力地為我口交，最後我忍唔住射咗落佢個口到，佢好配合地含住我嘅精液，然後佢居然全部吞哂落喉嚨。

「屌，你做咩唔吐咗佢呀。」我錯愕地問佢。

「....Wills話一定要吞，乜唔係個個都會咁架咩？」佢輕聲地回答我。

然後我同佢講我要沖涼，出返嚟佢就走咗返房。

大概我都唔知應該點樣回應佢，我指係任何事上，所以我揀咗沖涼。

我如常地返學，夜晚返嚟同Sammi繼續Skype，就好似琴晚咩事都無發生過咁。

直到我係hall樓下撞到Tommy仔。

「喂，Olivia琴晚點呀？」Tommy一見到我就問。

「哦，無咩點呀，我送咗佢返房囉。」我發覺自己講大話原來真係可以唔眨眼。

「返房？返佢房定返你房呀。」Tommy不懷好意咁係我耳邊話：「Danny今日上堂同我講，今朝見到你隔離瞓咗條女喎，扑咗未？」

我心裡一驚，感覺上好似做壞事比人揭穿咗嘅小朋友咁，一方面覺得自己已經赤裸裸地站係Tommy仔面前，毫無保留；另一方面又諗到其實佢都唔知我地做過啲咩啫。

「佢無房卡，所以我借張床比佢瞓啫。」我好自然地回答佢，自然到差啲連我自己都可以呃埋。

「係咩？嘻嘻，呢個你先知喇。」佢古惑地笑咗陣，之後我地就係Lobby道別。

屌，Danny條仆街仔唔知係咪見到啲咩呢。

返到房Sammi上緊堂所以唔得閒理我，Danny又未返，我想瞓又瞓唔著。

其實我個腦不停地回想琴晚直到今朝嘅情境，簡直係如幻似虛嘅經歷。

我未試過有一個好似Olivia咁好屌，又有波又有籮真係第一次；而且佢仲要唔係死魚，呢樣已經好值得回味。

講真，如果可以，我仲想屌佢。

雖然咁樣講好似好仆街，但係如果有Olivia做我SP，我呢個sem就唔洗自己打飛機。

但係我一諗到係遠方嘅Sammi，滿滿嘅罪惡感又隨即而來。

我做一次就可以話係情迷意亂，做多過一次就係明知故犯。

真係好煩惱，點解扑野咁美好，點解Olivia咁美好。

當我仲苦苦懊惱緊我應該點做嘅時候，電話傳來Olivia嘅訊息。

辛苦樓主

今晚係咁多
祝大家情人節快樂，本來想打多啲但太眼瞓
甜個到我已經盡力喇，唔夠喉就唯有睇av喇，早抖大家

太幸福啦 一入嚟就有文

好似舖排唔太多男主就扑左Olivia

咸濕起上嚟唔洗咩理由都可以扑野

你每一個故事都寫到個男主角全部都早"sit"
體位又冇轉過 插一陣就射左咁
定本身個稿真係咁虧

Roommate 訓緊
同埋 第一次有女又偷食
可能會快點？

利申： 我估

係city hall入面真係唔需要太多理由

射落自己個肚好有難度喎

互射

呢個情況下轉唔到，要偷偷摸摸喎
平時有轉，我唔會描述好多咁解，你地知我唔係咁叻寫甜

會唔會有處男故

睇av我會打冷震

我聽男朋友講過話個角度真係做到

「....Wills話一定要吞，乜唔係個個都會咁架咩？」佢輕聲地回答我。

我有個朋友都係咁樣 個時成班fd笑講笑話佢咁天真比條仔呃佢吞哂 原來真係有

睇下咩體係啦.

男上女下, 射落條女個肚胸面都得, 唔會好似走去屈曲自己條J射自己.

推車的話, 射背射蘿, 或者擰側條女個頭顏射都得, 唔會好似走去屈曲自己條J射自己.

女上男下的話最有可能成立, 推開條女時向天射, 墜落點係自己個肚, 不過角度唔好或者衝力太大係會顏射自己, 我試過

講返個故, 當時主角似推緊Olivia車(冇提過話轉pose), 真係想像唔到點射自己個肚

明明未轉pose 仲推緊
果陣咁轉應該danny 會起身加入 3P

米缸巴

#METOO

Btw Danny仔咁仆街架

不主動 不抗拒 不負責

今日收一收爐先，聽日再出

情人節快樂

大家咁話

好正

好詳細既分析 好搞笑

我已經睇咗其他甜故先寫，好落力架啦

樓豬你第時比你男友睇自己啲甜故唔知佢會點

可唔可以食埋sammi先完

2女共待一夫

佢有睇架，成日叫我收山唔好寫

想像唔到女朋友寫甜故然後自己代入咗會點

今晚Live住寫Kate重甜啦

今晚出去行花市，無甜

大家情人節快樂

超滿意今個post
情人節快樂啊各位

睇到我褲都除埋

屌到啲咁嘅女前世要積幾多福

Kate有拖拍要幸福

終於Live

仆街啦Sean
其實係咪個個男人都係咁

kate有拖拍

處女故都想睇

Kate有拖拍

之前唔係有個處女故啦咩

所以我之後唔寫甜故啦，佢就嚟殺咗我

聽晚出文時間再通知大家呀下
大家今晚都玩得開心啲啦

唔寫甜故都寫下其他類型嘅故得唔得
真係好鍾意睇你啲故
你唔寫我會好唔捨得你
我晚晚臨瞓之前都會入嚟睇下你有冇更新

有靈感一定會寫

樓豬 仲未訓？ 成日咁夜都未訓

劇情需要嘛

樓主出書我一定買

夜瞓慣 唔夜瞓應該無時間寫文 認真

今次甜得好好

如果出到先算啦

有無團年文睇

有，但夜啲
收工要返去食團年飯先

食住飯等樓主

開年文

係咁估咩hall同咩u

Btw 新年快樂

恭喜發財啊大家
由於我未返到屋企，我返到去會打架喇
新年流流唔好開我年

身體健康
出入平安

支持出書

樓主新年要開新post 呀

祝絲打身體健康 豬籠入水 豐衣足食 心想事成 青春常駐

上水先

樓主可唔可以分享下同男友點一齊
講下佢點知你寫呢個故咁

不如我地幫你推到開新post先有新故~~~

等你 新年快樂

慣左臨訓要入黎睇一睇文

新年快樂

樓主新年快樂

好，我必須要誠實
因為今日返完早又好夜先返到嚟，我打咗好少但已經眼瞓到仆街
我頂唔順，真係要聽日出，希望大家放過我

btw唔好推爆住，我聽日起身開新post，俾個位我放link

好吵

樓主新年快樂 辛苦晒

冇問題

搶1001者早洩陽痿不舉唔濕冇高潮

新年快樂啊樓主
等睇你出新故

好惡毒

樓主小心巴打們剩返1001俾你放link

輕輕一推先

醒咗 打緊打緊

出入平安阿樓主

新post，可以入嚟留名同比正皮架喇

關於呢個問題，大家好想知咩